{"id": 792, "tokens": ["Kamaal", "ki", "baat", "hai", "naa", "...", "Jo", "log", "JNU", "ki", "dustbin", "se", "condom", "dhundh", "ke", "laa", "skte", "hai", "0", "Woh", "Najeeb", "ko", "nhi", "dhundh", "paa", "rahe.", "#najeebahmed", "#jnu"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1859, "tokens": ["#virupanti", "Ager", "#Dhawan", "aur", "#Rahane", "ke", "bich", "confusion", "hai", "ki", "kon", "opening", "karga", "??", "..", "to", "kyu", "na", "#Rohit", "ko", "middle", "order", "me", "khilaye", "...."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1172, "tokens": ["#tripletalaq"], "ner_tags": ["O"]}
{"id": 1765, "tokens": ["India", "chota", "mulk", "choti", "soch", "Shadab", "ko", "praise", "kartay", "huway", "moat", "parhti", "hai", "Banda", "card", "banay", "ya", "phir", "#SachinTendulkar"], "ner_tags": ["B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3115, "tokens": ["Mere", "bhai...", "#BJP", "ne", "kyu", "samarthan", "nahi", "Kiya...", "#gst", "#AadharCard", "#rojgar", "yojna", "ka...", "Fir", "power", "main", "aane", "par...", "Congress", "walo", "ke", "ideas", "copy"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 356, "tokens": ["This", "is", "bullshit.", "Y", "no", "strict", "rule", "is", "coming.", "@narendramodi", "kya", "sote", "rahoge.", "Yaha", "maa", "beti", "behan", "sab", "rape", "ka", "shikaar", "banti", "rahrngi.", "Band", "karo", "yaar.", "Sarkaar", "ki", "dukaan."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O"]}
{"id": 199, "tokens": ["RT", "@taran_adarsh", ":", "#RRajkumar", "movie", "review", ":", "Doesn't", "work", ".", "It", "is", "Prabhu", "Dheva's", "weakest", "Hindi", "film", "to", "date", "!", "http://t.co/7PED6IdvXm"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2026, "tokens": ["Lo", "...", "Captainship", "hi", "finish", "krdi", "mene"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2208, "tokens": ["India", "mai", "film", "making", "saalon", "se", "chala", "aarah", "hai", "0", "RB", "Rathor", "ne", "Isko", "bhee", "modi", "ji", "ke", "#MAKEININDIA", "se", "link", "ker", "diya", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3614, "tokens": ["Ye", "mahila", "kaha", "se", "Hai", "Bhai.....", "Mars", "se", "ho", "kya...", "khayi", "idli", "aur", "bill", "lagaya", "ghee", "pongal...", "usme", "bhi", "#GST", "ke", "baad", "sasta", "hai.", "Bihar", "board", "topper"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O"]}
{"id": 3032, "tokens": ["Aur", "yahan", "ek", "month", "ke", "education", "loan", "ki", "EMI", "pay", "na", "karo", "toh", "call", "aa", "jata", "hai", "!", "-_-", "#PNBFraud"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3508, "tokens": ["Bilkul", "sahi.", "Har", "baar", "ye", "log", "meeting", "kar", "ke", "apna", "kabada", "karwa", "lete", "hai.", "Durdarshita", "to", "tha", "hi", "nahi.", "Bahut", "jaldi", "baji", "me", "#GST", "#gstlaya", "gaya", "tha.", "Ek", "dum", "flop", "sabit", "hua."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 326, "tokens": ["@MamataOfficial", "@sardanarohit", "Woh", "Jo", "#NoteBandi", "k", "agst", "#AamaranAnshan", "karne", "waale", "the", "uska", "kya", "hua", "...", "Mare", "nahin", "ab", "tak"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 16, "tokens": ["#WhereIsRahul", "trending", "@1", "Rahul-Accha", "ji", "aaj", "meri", "badi", "yaad", "aa", "rahi", "hai", "...", "Election", "k", "time", "to", "Rahul", "ne", "khayi", "CandyBar", "abki", "baar", "ModiSarkar", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O"]}
{"id": 2893, "tokens": ["kala", "dhan", "to", "aaya", "nahi", "ulta", "white", "dhan", "le", "bhaga", "@niravmodi"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1938, "tokens": ["Achha", "chalta", "hu", "..", "captaincy", "me", "yaad", "rakhna", "-", "MS", "Dhoni"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON"]}
{"id": 3961, "tokens": ["Rahul", "Gandhi", ":", "Bhaad", "mein", "jao", "Tum", "sab", ",", "mein", "nahi", "khelta", "politics-volitics", ".", "#RahulOnLeave"], "ner_tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2156, "tokens": ["#TripleTalaq", "Aaj", "Sansad", "mein", "triple", "talaq", "bill", "pase", "hona", "tha", "isliye", "Sansad", "ko", "chalne", "nahi", "Diya", "Ja", "raha", "hai", ",", "pm", "to", "bahana", "hain"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1850, "tokens": ["After", "Series", ",", "England", "Players", "Be", "Like", ":-", "Jhuth", "BOlte", "Ho", "tumlOg", "Saalo", ",", "tumhara", "Captain", "Abhi", "Bhi", "Dhoni", "Hi", "Hai", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O"]}
{"id": 24, "tokens": ["#5SaalKejriwal", "..", "Even", "Pakistanis", "r", "Celebrating", "AK49", "..", "HaHaHa", "..", "Ye", "bhi", "Mile", "Hue", "Hai", "Ji", "..", "#DelhiDecides", "http://t.co/eRi6gPgFSQ"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3047, "tokens": ["@KapilSibal", "what", "a", "shame", "such", "bheja", "less,", "nalayak,", "kaminas", "were", "in", "power", "from", "2004", "to", "2014,", "desh", "ka", "kabada", "toh", "hona", "hi", "thaa", "#TripleTalaq"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2236, "tokens": ["@AAPInNews", "jb", "aap", "khattr", "ji", "se", "milo", "to", "unhe", "bs", "itna", "keh", "dena", "ki", "\"", "Nehar", "par", ",", "faridabad", "me", "unauthorized", "colonies", "bhot", "hai", "\"", "wo", "smjh", "jayenge", "...."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 295, "tokens": ["#gstrollout", "kisi", "ko", "problems", "ho", "ya", "na", "ho", "@INCIndia", "ko", "ye", "problem", "hai", "ki", "#GST", "12", "baje", "raat", "ko", "kyu", "laagu", "ho", "raha", "hai...", "Waah", "re", "raajneeti"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2612, "tokens": ["Are", "beimano", "#SurgicalStrike", "pe", "tumhi", "log", "Pakistan", "ki", "tarah", "evidence", "mang", "rahe", "thena", "???", "Tumhara", "Fake", "Emotion", "sab", "Hindustani", "jan", "chuke", "he", "ab", "!"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2724, "tokens": ["@king_ranjhna", "@21century_kant", "ye", "respect", "h", "ek", "woman", "ki", "kamal", "h"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1556, "tokens": ["#Trump", "ko", "di", "#eBay", "ne", "Supari", ",", "kehekar", "khatam", "kardo", "#Amazon", "Naam", "ki", "bimari", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 298, "tokens": ["30", "June", "ko", "aadhi", "raat", "Parliament", "ke", "central", "hall", "mein", "#GST", "ko", "le", "kar", "jo", "jashn", "manaya", "ja", "rha", "h,", "hamari", "party", "usme", "shaamil", "nahi", "hogi:", "GN", "Azad"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2270, "tokens": ["Inki", "bail", "kab", "khatam", "hogi", "#MakeInIndia"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1828, "tokens": ["Some", "so", "called", "genius", "log", "#Dhoni", "ko", "loss", "ke", "liye", "yese", "target", "kar", "rahe", "hai", "jese", "baki", "sab", "ne", "100", "banaye", "the", "or", "akela", "ms", "ne", "0", "banaya", "ho"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3642, "tokens": ["Went", "to", "gol", "gappe", "waale", "bhaiya", "&", "asked", "any", "#gst", "on", "Gol", "gappe?", "He", "replied", ":Modi", "paagal", "ho", "gaya", "hai,", "iska", "bas", "chale", "humaara", "niwaala", "cheen", "le."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1441, "tokens": ["Sunne", "mai", "aaya", "hai", "k", "#TripleTalaq", "k", "baad", "kuch", "ladke", "court", "jakr", "Qubool", "hai", "replace", "krke", "#bolozubaankesri", "ki", "maang", "ki", "hai", "...", "#vimaaltroll"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4120, "tokens": ["Nishiddho", "Premer", "Golpo", "(", "2015", ")", "Bangla", "Movie", "Trailer", "Video", "Download", "http://t.co/gQ5w9H5ok2"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1998, "tokens": ["Ab", "Kaun", "Karega", "Anhoni", "Ko", "Honi", "?", "@msdhoni", "#dhoni", "#retirement", "#cricket"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3399, "tokens": ["Bhai", "yeh", "net", "neutrality", "hai", "kya", "ab", "tak", "samajh", "na", "paya....", "#GST", "aur", "#NetNeutrality", "dono", "mujhe", "ek", "jaise", "hi", "lagte", "hai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4286, "tokens": ["RT", "@BollyMention", ":", "Deepika", "Padukone", "Makes", "A", "Great", "Pair", "With", "??", "Ranbir", "Kapoor", "or", "Ranveer", "Singh", "??"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O"]}
{"id": 4195, "tokens": ["@reddyvpr", "CORRECT", "...", "Well", "said", "..", "REMOVE", "SUBSIDIARIES", "before", "you", "harp", "on", "SUBSIDIES", "..", "#SuperBudget", "#TamilNadu", "#AIADMK", "#AyuthaEzhuthu"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2304, "tokens": [" "], "ner_tags": ["O"]}
{"id": 995, "tokens": ["Party", "dene", "ke", "naam", "per", "toh", "kuch", "log", "dehli", "ho", "jate", "hai....", "Dikhai", "hi", "nahi", "dete....", "#smogindelhi", "#smog"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2315, "tokens": ["Modiji", "does", "#MannKiBaat", "now", "he", "will", "start", "#DilSe", "0", "Sir", "sirf", "baate", "hi", "karoge", "ya", "kuchh", "kaam", "bhi", "karoge", "?", "#BJPJumloKiSarkar"], "ner_tags": ["B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3230, "tokens": ["Ab", "raste", "pe", "aaye", "#BJP", "ne", "opposition", "meah", "rehkar", "#Demonetisation", "&", "#GST", "ko", "oppose", "kiya", "kyon?", "Kyoki", "unko", "political", "benefits", "nahi", "dikha", "tab", "Notebandi", "aur", "GST", "kafi", "systematically", "kar", "sakte", "the", "jisse", "faida", "zyada", "hota", "aur", "desh", "mazboot", "hota", "lekin", "uska", "political", "benefits", "nahi", "milta"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4, "tokens": ["@RoflGandhi_", "itna", "hone", "ke", "baad", "bhi", "airtel", "se", "port", "kyu", "nahi", "kar", "lete", "dada", "??", "Idea", "ka", "ad", "ab", "abhishek", "bachchan", "nahi", "kar", "raha", "..!!"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1192, "tokens": ["#Jio"], "ner_tags": ["O"]}
{"id": 2325, "tokens": ["Yaar", "@rsprasad", "Pura", "Maharashtra", "Jal", "raha", "hai", "aur", "tuje", "#TripleTalaq", "bill", "pass", "karwa", "ne", "ki", "padi", "hai", "..#ShameonRavishankar"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2966, "tokens": ["#ManmohanSingh", "Mauni", "baba", "aap", "Raincoat", "wale", "role", "ke", "liye", "hi", "fit", "ho", "!!!", "Baad", "baaki", "rahne", "do", "..."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3942, "tokens": ["Captain", "America", "vs", "Ironman", "is", "the", "American", "version", "of", "Deshbhakt", "vs", "Liberal", "Intellectual"], "ner_tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 716, "tokens": ["Police", "hai", "wahan", "madam", "12", "rape", "hone", "k", "baad", "nahi", "jaagi", "police", "wahan", "ki", "na", "kisi", "ne", "dead", "body", "k", "10k", "maange", "na", "protestors", "ko", "mara", "gaya", "jis", "ka", "jo", "kaam", "hai", "woh", "kar", "raha", "hai", "jaise", "ap", "PTI", "pe", "tanqeed"], "ner_tags": ["B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 332, "tokens": ["Indians", "kutay", "apni", "maa", "bahan", "ka", "rape", "kerwa", "ker", "washrom", "dhondtay", "hain"], "ner_tags": ["B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4037, "tokens": ["@GujaratLions", "@iRobinArora", "Kya", "bolte", "ho", ",", "Ban", "jaega", "itna", "score", ",", "Lions", "?", "#IPL2016", "#GameMaariChhe", "#VIVOIPL"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1519, "tokens": ["@narendramodi", "jab", "aapne", "#notebandi", "ki", "janta", "ne", "aapka", "dukh", "sehte", "hue", "bhi", "pura", "saath", "diya", "0", "Bas", "usi", "tarah", "is", "#reservation", "ke", "kide", "ko", "bhi", "sanvidhan", "se", "nikal", "dijiye", "0", "pura", "desh", "samarthan", "dega.", "Reservation", "nahi", "Give", "economic", "support", "to", "EBC", "'s", "which", "shouldn", "'t", "be", "caste", "based", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2709, "tokens": ["Ye", "#dekho", "#Patanjali", "ka", "#almond", "#kesar", "#handwash"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 717, "tokens": ["#Notebandi", "se", "khatra", "@narendramodi", "ko", "ho", "raha", "hai", "aur", "Z+", "suraksha", "#BabaRamdev", "#AmarSingh", "ko", ",", "conection", "kya", "hai", "?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 617, "tokens": ["5", "din", "me", "10", "se", "upar", "ladkiyon", "ke", "rape", "hue", "haryana", "me", "par", "ye", "so", "called", "RAJPUT", "ghar", "se", "nahi", "nikle", "protest", "karne"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 249, "tokens": ["RT", "@Dharanishanthi", ":", "RT", "@SankalpSharan", ":", "Rail", "research", "institute", "will", "open", "@", "IIT", "BHU", ",", "kanpur", "#RailBudget2015", "bt", "no", "one", "sees", "this", "#RespectResea"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "O", "O", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3637, "tokens": ["#GST", "ke", "naam", "par", "public", "ko", "loto.", "har", "koi", "apni", "satta", "jamane", "tak", "kahe", "ga", "-", "mai", "ache", "din", "laoga.", "lekin", "anth", "mei", "apni", "#Politicsphilosophy"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 67, "tokens": ["@pacificleo", "Crafts", "Museum", ".", "Bhairon", "road", ".", "Delhi", "."], "ner_tags": ["O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "B-PLACE", "O"]}
{"id": 1701, "tokens": ["udher", "#trump", "dhamkiya", "de", "raha", "hy", "aur", "ye", "log", "apne", "liye", "bandobast", "kar", "rahy", "hy", ":", "P", "#pmln"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 401, "tokens": ["wahi", "ravish", "jo", "westbengal", "m", "nun", "rape", "case", "mai", "rss", "ka", "naam", "le", "kar", "ro", "raha", "tha,", "aur", "jab", "asli", "gunehgar", "ka", "naampata", "chala", "to", "silent", "mode", "mai", "gaya,", "wahi", "ravish", "jo", "dadri", "mai", "roya,", "lekin", "malda", "porniya", "mai", "chup", "raha?", "wahi", "ravish", "jo", "karnatak", "punjab", "k", "kisano", "k", "suiciede", "per", "chup", "raha?"], "ner_tags": ["O", "B-PERSON", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "B-PLACE", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "B-PLACE", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1836, "tokens": ["Hum", "ek", "cricketer", "he", "aur", "TC", "ka", "kaam", "kar", "rahe", "he", "yaha", "Khadakpur", "mein"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O"]}
{"id": 4209, "tokens": ["@OpIndia_com", "ye", "IIT", "me", "Sanskrit", "wali", "bat", "sach", "hai", "ya", "anthr", "hit", "job", "??"], "ner_tags": ["O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3965, "tokens": ["Oops", "hogaya", ",", "rang-e-haath", "pakar", "liya", "https://t.co/bb6ehwaj8n"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2161, "tokens": ["Sri", "man", "rahul", "ghandi", "G", "Apase", "Request", "hai", "ki", "ap", "Etali", "ki", "dekh", "rekh", "kare", "Bharat", "ko", "chhore", "de", "Bharat", "desh", "ki", "jarurat", "apko", "nahi", "hai", "iskeliye", "Narender", "modi", "G", "hai", "apki", "sarkar", "ne", "bharat", "desh", "ke", "Sonia", "ki", "problem", ":", "rahul", "to", "nikale", "to", "party", "hath", "se", "jayegi", "aur", "rakhe", "to", "satta", "jayegi", "While", "Indians", "hope", "#Modi", "to", "do", "Baarathi", "for", "#RahulGandhi", ".."], "ner_tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1798, "tokens": ["www", "0", "bbc", "0", "co", "0", "uk", "/", "music", "/", "artists", "/", "fdf", "25", "d", "7", "c", "-", "d", "8", "f", "4-4736-", "ad", "24-", "bf", "2286", "a", "61254"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3107, "tokens": ["Ye", "jo", "naya", "note", "market", "me", "aayega", "uski", "value", "#GST", "lag", "kar", "256", "hogi,", "ya", "#GST", "kaat", "kar", "144", "hogi", "#200RupeeNote"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1629, "tokens": ["Sab", "politicians", "ek", "jaise", "hee", "he", "waha", "#US", "me", "#Trump", "bhi", "#Russian", "relations", "ko", "leke", "roz", "zaleel", "ho", "rahe", "he"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3264, "tokens": ["AK", "aap", "meditation", "camp", "par", "ja", "rahe", "ho", "badhai", "ho..", "bill", "kisne", "diye", "hai", "bs", "itna", "bata", "dena.#GST"], "ner_tags": ["B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2879, "tokens": ["RT", "MLBANSAL", ":", "RT", "jsingh341", ":", "RT", "ShatyUvma", ":", "RT", "cuteinsan", ":", "Gurmeetramrahim", "#MSG100CroreClub", "#MustWatchMSG", "craze", "for", "MS", "http://t.co/wfEmqNTcjS"], "ner_tags": ["O", "B-PERSON", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3387, "tokens": ["Aise", "na", "Mujhe", "Tum", "Dekho", "#GST", "Laga", "Dunga,", "GST", "Laga", "ke", "#IncomeTax", "bhi", "Kaat", "lunga."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1378, "tokens": ["Ye", "Right", "to", "Privacy", "ne", "Bajrang", "dal", "ka", "dhandaa", "maar", "liyaa", "be", "..."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 116, "tokens": ["RT", "@EconomicTimes", ":", "How", "Prabhu's", "#RailBudget2015", "has", "#Modi's", "mantras", "http://t.co/EJad1fdDci", "|", "Full", "Coverage", "http://t.co/7xeEi8eaOv", "http://t", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3445, "tokens": ["#GST", "will", "be", "launched", "soon...", "saala", "ek", "line", "bhi", "#GST", "ka", "pata", "nahin", "hai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1680, "tokens": ["RT", "@ATSBB", ":", "Rithvik", "Aur", "Asha", "ka", "Havan", "khas", "Mahashivratri", "par", "..", "dekhiyega", "zarur", "sirf", "SBB", "me", "2.30", "Baje", "http://t.co/CvnXEQXAKO", "\"", "omgggggg"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1972, "tokens": ["Muje", "To", "Aaj", "Pata", "Chala", "Girls", "Ko", "Bhii", "Cricket", "Ka", "Kuch", "Pata", "Hota", "Haii", "...", "Miss", "U", "#Dhoni"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4016, "tokens": ["@Gurmeetramrahim", "hmesha", "mehnt", "krke", "khana", "or", "kisi", "ka", "hk", "mar", "k", "na", "khao", "#MSGmissionHumanity"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1715, "tokens": ["Saalo", "jyada", "shor", "mat", "karo", "SM", "pe", ",", "Us", "ko", "aur", "gussa", "aya", "toh", "tumhare", "ghar", "mein", "ghuss", "ke", "saari", "salwaar", "waliyon", "ko", "utha", "le", "jayega", "#Trump", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3094, "tokens": ["That's", "very", "good,", "ab", "mahengayi", "bhi", "Kam", "ho", "jayegi,", "berozgari", "khatam", "ho", "jayegi,", "rape,", "robbery,", "gundagardi", "sab", "khatam", "ho", "jayegi", "#TripleTalaq"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3449, "tokens": ["Bhai", "ye", "#GST", "ke", "bare", "m", "kisi", "ko", "kuch", "idea", "hai", "kya??"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2188, "tokens": ["Modi", "raaj", "me", "bani", "bharat", "ki", "missiles", "..", "#MakeinIndia"], "ner_tags": ["B-PERSON", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 196, "tokens": ["He", "who", "had", "wings", "of", "fire", ".", "He", "who", "ignited", "a", "billion", "minds", "and", "lives", "on", "in", "a", "zillion", "hearts", ".", "RIP", "@APJAbdulKalam", "#missileman", "#AbdulKalam"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 415, "tokens": ["Aur"], "ner_tags": ["O"]}
{"id": 501, "tokens": ["Politics", "Apni", "jagah", "magar", "agar", "dharm", "ki", "bich", "me", "laye", "to", "jawab", "Dena", "hame", "bhi", "aata", "hai", "ki", "kaise", "Brahma", "ne", "apni", "hi", "beti", "ka", "rape", "kiya", "tha"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2279, "tokens": ["Ab", "to", "aisi", "adat", "si", "hogai", "h", "k", "har", "15", "din", "me", "petrol", ",", "diesel", ",", "Gas", "k", "daam", "n", "bade", "to", "ghabrahat", "si", "hoti", "h", "kahi", "vikas", "ruk", "to", "nhi", "gaya"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 972, "tokens": ["Garib", "kal", "bhi", "Carib", "the", ",", "aj", "bhi", "garib", "hai", "..", "#notebandi", "sirf", "corruption", "k", "khilaf", "thi", ",", "jo", "bhut", "hadd", "tak", "control", "me", "aa", "gayi", "hai", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2801, "tokens": ["#TripleTalaq", "Muslim", "samaj", "khaskar", "mahilao", "mei", "Shiksha", "ki", "kami", "hai", "aur", "inki", "basic", "shiksha", "aaj", "k", "samaj", "se", "na", "hokar", "khalifa", "wali", "hai.", "First", "edu"], "ner_tags": ["O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3966, "tokens": ["BJP", "in", "natural", "opposition", "to", "Congress", "ka", "haat", "aam", "admi", "ke", "saath", ",", "#achedin", "ka", "nara", ",", "BJP", "ka", "haat", "ammeron", "ke", "saath", "#LandAcquisitionBill"], "ner_tags": ["B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1379, "tokens": ["Sir", "aap", "log", "jo", "sting", "operation", "karte", "hai", "wo", "bhi", "#RightToPrivacy", "me", "aayega", "kya", "?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 230, "tokens": ["Shiv", "Tandava", "Stotra", "-", "Ravana's", "hymn", "of", "praise", "for", "Shiv", "https://t.co/66afoUr8xY", "#MahaShivratri"], "ner_tags": ["B-PERSON", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O"]}
{"id": 1407, "tokens": ["Privacy", "agar", "sabka", "haq", "hai", "to", "pandey", "ji", "ko", "khan", "sahab", "ke", "yaha", "khaane", "mei", "kya", "banega", ",", "isme", "interest", "kyu", "hai", "?", "#RightToPrivacy"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1999, "tokens": ["Khudi", "ko", "kar", "buland", "itna", "k", "har", "delivery", "se", "pehle", "Khuda", "bande", "se", "khud", "pooche", "Dhoni", "Bhai", "stump", "ya", "runout", ",", "bata", "teri", "raza", "kya", "hai", "?", "#Dhoni"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1240, "tokens": ["Aitbaar", "kisi", "ko", "ho", "na", "ho", "humein", "toh", "hai", "Isi", "sehra", "ko", "ek", "din", "dariya", "karoge", "tum", "..."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4255, "tokens": ["Dude", ",", "#India", "mein", "ghumna", "hai", "ke", "nahi", "?", "Go", "and", "watch", "Live", "#RailBudget2015", "!", "https://t.co/23KRffgOPj"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 130, "tokens": ["#MahaShivratri", "\"", "@IndiaHistorypic", ":", "Mallikarjuna", "Swamy", "Temple", ",", "Srisailam", "in", "Andhra", "Pradesh", ",", "one", "of", "the", "12", "Jyotirlingas", "http://t.co/5gH2KPZ5h3", "\""], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "I-PLACE", "O", "B-PLACE", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2484, "tokens": ["@narendramodi", "Sir", "ab", "ek", "aur", "#SurgicalStrike", "karwa", "dijiye", "thoda", "attention", "divert", "ho", "jaayega", "#PakWinCT", "2017", "se", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3286, "tokens": ["Sounds", "like", "a", "kid's", "saying", "to", "his", "dad:", "papa,", "bhaiya", "ne", "#sharmauncle", "ko", "dikhane", "ke", "liye", "padhai", "Kiya", "aur", "first", "aaye", "#pappu", "#GST", "@republic"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2012, "tokens": ["YOGRAJ", "SINGH", ",", "Khush", "to", "bohot", "honge", "aaj", "tum", "..", "#Dhoni"], "ner_tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 552, "tokens": ["Ek", "aurat", "ka", "rape", "ho", "gaya", "hai", "yaha", "wo", "use", "bhi", "politics", "me", "uska", "bachao", "kar", "rahi", "hai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2089, "tokens": ["Kya", "ese", "vote", "milenge", "Hinduon", "ke", "?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1183, "tokens": ["Ab", "toh", "mujhe", "yhi", "intzaar", "hota", "h", "ki", "kab", "#Jio", "wale", "uncle", "apni", "meeting", "krne", "wale", "h", "....", "tabhi", "kuch", "na", "kuch", "dhamaka", "karte", "h", "!"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 524, "tokens": ["@Dervishious", "@madihajihan", "fouj", "bhe", "sab", "dekh", "he", "rahee", "mufahimat", "walay", "ab", "bahut", "strong", "hain", "Zardare", "na", "mufahimat", "kara", "kar", "fouj", "ko", "bhe", "lagam", "d"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 946, "tokens": ["@StarSportsIndia", "#matchpoint", "best", "opener", "Ajinkiya", "Rahane", "consistent", "effective", "trustworthy", "classy", "!!"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4227, "tokens": ["RT", "@MTR_Dishcovery", ":", "Get", "crowned", "as", "the", "kitchen", "superhero", ",", "this", "#WomensDay", ".", "Share", "your", "awesome", "#cooking", "tip", "now", "!", "#MyDishcovery", "https://t.co"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2283, "tokens": ["ab", "judges", "toh", "independent", "hain", "na", "0", "Phir", "bhi", "0", "#Modi", "#MannKiBaat", "samvidhaan", "ke", "oopar", "nahin", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2145, "tokens": ["kaha", "to", "gaya", "tha", "ki", "#notebandi", "se", "interest", "rate", "badhega", "per", "yaha", "to", "ulta", "hi", "ho", "reha", "hai", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4027, "tokens": [":", "LAST", "NIGHT", "MAHASHIVRATRI", "RUDRABHISHEK", ".....", "My", "youngest", "nephew", ",", "Baba", "ka", "chota", "bhakt", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2202, "tokens": ["Bhai", "yeh", "#MakeInIndia", "k", "tiger", "ka", "b", "photoshop", "kar", "diya"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 435, "tokens": ["Mujhe", "gam", "hai", "ki", "mainezindagi", "me", "kuch", "nahi", "paya", "Ye", "gam", "fil", "se", "nikal", "jaye", "agar", "tum", "milne", "aajao", "@Rekhta"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 354, "tokens": ["ye", "hamesha", "hota", "raha", "india", "me", "corruption", "rape", "loot", "ye", "sab", "aam", "bat", "hain", "gov", "milkar", "karti", "h"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O"]}
{"id": 267, "tokens": ["RT", "@ClassicallyWild", ":", "Sharmaji", "ka", "beta", "isn't", "performing", ".", "Kohli", "ji", "ke", "bete", "ho", "dekhlo"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 768, "tokens": ["@VishalDadlani", "Sir", "aapke", "#MannKiBaat", "toh", "#PanamaLeaks", "me", "hi", "pata", "chal", "gaya", "tha", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1056, "tokens": ["@MukeshAmbaani", "@JioCare", "@reliancejio", "@TRAI", "ek", "saal", "se", "tower", "lagane", "ka", "kah", "rahe", ",", "abhi", "tak", "nahi", "laga", "paye", ",,,,", "kahi", "#JIO", "walo", "ka", "irada", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1785, "tokens": ["Suna", "hai", "duniya", "bhi", "gol", "kardi", "hai", "@jigneshmevani80", "ne", "or", "#TripleTalaq", "or", "halala", "ka", "farmula", "bhi", "nikal", "liya", "#TripleTalaq"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4300, "tokens": ["RT", "@ShivAroor", ":", "Anyone", "care", "?", "The", "3", "Army", "jawans", "ambushed", ",", "killed", "by", "NSCN", "terrorists", "in", "Arunachal", "Pradesh", "today", ":", "Sanjiv", "Kumar", "Parmal", "Singh", "Guj"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"]}
{"id": 1849, "tokens": ["#sachin", "#godofcricket", "#cricket", "#SRT"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O"]}
{"id": 431, "tokens": ["What", "the", "F**k!!!", "Again", "it", "happened", "jitna", "bhi", "bolo", "lekin", "ye", "kamine", "aadami", "(", "culprit)", "sudharenge", "nahi", "kabhi", "0", "Phir", "se", "ek", "aur", "Nirbhaya", "?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O"]}
{"id": 2199, "tokens": ["@ChouhanShivraj", "ji", "se", "bas", "baatein", "karwlo", "...", "ek", "light", "toh", "theek", "se", "de", "nahi", "pa", "rahe", "h", "baatein", "krtey", "h", "kissano", "ko", "rahat", "deni", "ki", "#MakeInIndia"], "ner_tags": ["O", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 159, "tokens": ["Aaj", "naashta", "Lahore", "mein", ",", "lunch", "Karachi", "aur", "dinner", "Islamabad", "mein", ".", "#IndvsPak"], "ner_tags": ["O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O"]}
{"id": 1800, "tokens": ["agree", "with", "you", "0", "#Dhoni", "ke", "bina", "yeh", "sab", "log", "kuch", "nhi", "hai", "jis", "insan", "ne", "2", "bar", "india", "ko", "world", "champion", "banaya", "aj", "usi", "pe", "sab", "bol", "rahe", "hai", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3741, "tokens": ["feliz", "Maha", "Shivratri", "!!!!", "\"", "@akhopekar", ":", "MAHASHIVRATRI", "UTSAV", "2015", "..", "BY", "ASHFAQUE", "KHOPEKAR", ":", "http://t.co/YSMU6t14yA", "via", "YouTube"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION"]}
{"id": 2770, "tokens": ["Samajh", "mein", "nahi", "aaraha", "ki", "#holi", "celebrate", "karun", "ya", "#diwali", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2658, "tokens": ["Bhaiyya", "Gulam", "aapne", "(congress)", "ne", "70", "saal", "mai", "kyoun", "nahi", "#TripleTalaq", "ka", "hall", "doonda?", "Kya", "muslim", "auratei", "entertainment", "ka", "samaagri", "hai?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3684, "tokens": ["Everyone", "is", "watching", "time", "in", "their", "watches..", "Pranab", "Mukherjee", "ruk", "hu", "nahi", "rahe..", "12", "baje", "ghanta", "bajana", "tha", "bhai", "#gstrollout", "#gst"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3972, "tokens": ["On", "69th", "Independence", "Day", "!", "Mumbai's", "Chhatrapati", "Shivaji", "Terminus", "http://t.co/1a7m8iN4te"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "B-PLACE", "I-PLACE", "I-PLACE", "O"]}
{"id": 3000, "tokens": ["Mahi", "maar", "raha", "hain", "...", "Mahi", "maar", "raha", "hain", "...", "oops", "!!", "sorry", "...", "Manmohan", "Singh", "bol", "raha", "hain", ":", "O", "Maun", "Baba", "bol", "raha", "hain", "<3", "#ManmohanSingh"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1979, "tokens": ["Sir", "@krishnabgowda", "Bhadrappa", "L/O", "has", "lot", "of", "dust", "pollution", ".", "Can", "be", "eliminated", "if", "4", "to", "5", "inches", "of", "mud", "are", "cleaned", "on", "sides", "of", "road", "@CJoshi28"], "ner_tags": ["O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1303, "tokens": ["muslims", "ka", "womens", "ko", "lekar", "dohra", "charitr", "fir", "saamne", "aaya", "ab", "@shaziailmi", "ko", "#TripleTalaq", "par", "bolne", "se", "roka", "gaya"], "ner_tags": ["B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3547, "tokens": ["Ab", "#GST", "aa", "gaya", "hai", "yeh", "ek", "naya", "adhyaye", "hai", "sab", "theek", "ho", "jayega,", "bhikari", "ko", "bhi", "tax", "input", "milega", "sab", "jannat", "ho", "jayega"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2013, "tokens": ["RT", "@CMofKarnataka", ":", "Congratulations", "to", "Shri", "@NitishKumar", "ji", "and", "the", "people", "of", "Bihar", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O"]}
{"id": 3186, "tokens": ["Ab", "bahut", "jald", "hi", "USD", "aur", "INR", "me", "difference", "nahi", "hoga"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 850, "tokens": ["Modi", "ji", "ne", "Tank", "nahi", "Puri", "Army", "hi", "khadi", "kardi", "#JNU", "me", "...", "ise", "kahte", "hai", "so", "sunaar", "ki", "ek", "lauhar", "ki..", "Jai", "Ho", ":)"], "ner_tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4295, "tokens": ["Sir", "Jadeja", "ne", "apni", "wicket", "Ki", "compromise", "kar", "li", "hai", "!", "Sir", "!", "Respect", "!", "#INDvsPAK"], "ner_tags": ["O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2978, "tokens": ["Main", "kabhi", "baatlaata", "nahin", "par", "elections", "se", "darta", "hu", "mein", "maa"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1937, "tokens": ["Jaise", "inka", "naukari", "Dhoni", "ne", "hi", "lagwaya", "ho", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3736, "tokens": ["RT", "@htTweets", ":", "IPS", "officer", "Archana", "Ramasundram", "appointed", "SSB", "chief", "(", "via", "@aloketikku", ")", "https://t.co/xraT8coe3G", "https://t.co/YWGnox2Jsx"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 371, "tokens": ["Roj", "roj", "Congress", "Ko", "gaali", "dekar", "Khush", "ho", "gaye", "ho", "to", "kabhi", "Haryana", "me", "jo", "Nirbhaya", "jaisa", "gang", "rape", "ek", "hi", "din", "me", "4", "hui", "hai", "uspe", "v", "debate", "kar", "lo", "Sumit", "g"], "ner_tags": ["O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 569, "tokens": ["Perfect", "railway", "budget", "#BudgetBT", "#", "#RailBudget2015", "#IndianRailways", "@abpnewstv", "@aajtakki", "to", "jal", "gyi", ",", "pata", "ni", "Konya", "milk", "h", "inka"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1735, "tokens": ["@askubusk", "Happy", "#MahaShivratri", ":)", "Krishna", "shiva", "devotee", "ku", "wish", "panradha", "paatha", "happy", "ah", "irukku", ":P"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2608, "tokens": ["kab", "tak", "Hamare", "Jawan", "Saheed", "Hote", "Rahenge", "...", "@rajnathsingh", "@PMOIndia", "@HMO", ".....", "Sabak", "Sikhane", "Ka", "Time", "Ab", "Aa", "gya", "Hai", "...", "Ye", "Dil", "Mange", "More", "#SurgicalStrikes"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2941, "tokens": ["Bilkul", "sahi", "kaha", "kyuki", "jitni", "degree", "akele", "#Manmohansingh", "ke", "paas", "hain", "utni", "poori", "bjp", "cabinet", "ke", "ministers", "ki", "milakar", "bhi", "nahi", "hai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 233, "tokens": ["\"", "@TimesNow", ":", "Cigarette", ",", "pan", "masala", "to", "be", "costlier", ":", "FM", "Arun", "Jaitley", "#SuperBudget", "\"", "Outrage", "ega", ".", "Aap", "AK", "ko", "Punjab", "bhejke", "khud", "Delhi", "ke", "CM", "banjao", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "B-PLACE", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1216, "tokens": ["Aaj", "..", "Aaj", "Ek", "Video", "Cal", "Kar", "lu", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2643, "tokens": ["Sahi", "bola", "in", "jaison", "ke", "Karan", "hi", "desh", "badnaam", "hota", "hai", "..", "but", "kuch", "aur", "v", "log", "hain", "hamare", "desh", "me", "jinko", "Indian", "defence", "pe", "v", "varosa", "nahi", "aur", "#SurgicalStrike", "ka", "proof", "Pakistanion", "ke", "liye", "mang", "ke", "apne", "hi", "desh", "ko", "badnaam", "kiya", "karte", "hain", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "B-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2866, "tokens": ["Gujrat", "mein", "is", "fraud", "ko", "kaafi", "maana", "jaata", "hai", "0"], "ner_tags": ["B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 367, "tokens": ["#Modi", "sir"], "ner_tags": ["O", "O"]}
{"id": 1364, "tokens": ["#RightToPrivacy", "phir", "SC", "Aisa", "kuch", "kam", "karein", "jisse", "...", "Government", "ko", "logo", "ki", "information", "rahe", "ki", "koi", "India", "against", "to", "kam", "nahi", "kar", "raha", "kahi"], "ner_tags": ["O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 884, "tokens": ["Yeh", "nalayak", "to", "gaye", "the", "#jnu", "mai", ",", "yah", "har", "EVMS", "se", "nahi", ",", "apne", "anti", "nationals", "ko", "support", "ki", "vajah", "se", "hai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 933, "tokens": ["Sad", "to", "say", "that", "our", "@rajnathsingh", "sirf", "kadi", "ninda", "karte", "hai", "aur", "@RashtrapatiBhvn", "#dadri", "#JNU", "#du", "ke", "baare", "mein", "bolte", "hai", "lekin", "yaha", "chuppi", "?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 840, "tokens": ["Hindustan", "tere", "tukde", "honge", "#JNU", "was", "abhivyakti", "ki", "Azadi", "..", "@sonunigam", "ne", "bhi", "abhivyakti", "ki", "azadi", "ka", "fayda", "uthya", "nd", "now", "u", "becoming", "secular", "y?"], "ner_tags": ["B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2412, "tokens": ["#TripleTalaq", "sirji", "aap", "ne", "to", "sab", "chura", "liya.", "triple", "talaq,", "ram", "mandir,", "vikas,", "appeasement", "opposition", "ko", "kucchh", "chhodo"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1724, "tokens": ["#AfterTakingTwoPegs", "Rahul", "Gandhi", "might", "consider", "himself", "as", "Smriti", "Irani", "."], "ner_tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O"]}
{"id": 1541, "tokens": ["Wo", "Apne"], "ner_tags": ["O", "O"]}
{"id": 265, "tokens": ["@DarshanBangera", "@feminamissindia", "@ColorsTV", "haha", "!", "Hota", "hai", "hota", "hai", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 416, "tokens": ["1", "month", "me", "3", "3", "betiyon", "ka", "brutal", "gangrape", "bhi", "ho", "gaya,", "uspe", "bhi", "kuch", "prakash", "dalenge", "aap", "mahamahim"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3253, "tokens": ["Bhai", "handwriting", "samajh", "nahi", "aa", "gayi", "another", "#GST", "ki", "tarah", "googly", "lag", "rahi", "hai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1118, "tokens": ["Bolte", "Hai", "1", "Hour", "Me", "Thik", "Hojaega", "..."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 522, "tokens": ["Sabse", "bada", "scam", "#notebandi", "Isse", "bada", "b", "koi", "scam", "ho", "sakta", "h"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1091, "tokens": ["Jio", "free", "dekar", "bhi", "profit", "kar", "raha", "he", "0", "Or"], "ner_tags": ["B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3483, "tokens": ["#GST", "ka", "kam", "karna", "#cooker", "ka", "safety", "valve", "kholne", "jaisa", "nahi", "lag", "raha", "kya...?????"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 323, "tokens": ["Rape", "ko", "support", "nahi", "Karna", "chahiye", "jahe", "wo", "koi", "bhi", "ho"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2402, "tokens": ["@nimrah307", "Aisy", "relationships", "ko", "breakup", "hi", "hona", "chahy", "jo", "gudmorning", "aur", "gudnigh", "k", "mauhtaj", "hn", ":-p"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2761, "tokens": ["Holi", "is", "trending", ".", "Abhi", "waterless", "holi", "ka", "gyaan", "baatna", "shuru", "kar", "denge", "kuch", "log", "."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3617, "tokens": ["@narendramodi", "jee", "CA", "walo", "ko", "protsahit", "kr", "rahe", "hai", "ya", "unki", "class", "laga", "rahe", "hai..."], "ner_tags": ["O", "I-PERSON", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1131, "tokens": ["Kitne", "din", "tak", "aur", "wait", "karna", "padega"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2894, "tokens": ["PM", "SANSAD", "ME", "HI", "BOLEGE", "ABHI", "WO", "NEHRU", "JI", "KI", "HISTORY", "DEKH", "RAHE", "HAI", "#PNBScam"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2073, "tokens": ["27", "elections", "Me", "Haar", "ke", "Baad", "bhi", "#RahulGandhi", "se", "#Rajbabbar", "ji", "ko", "badee", "ummeden", "hain", "....", "yeh", "to", "wahi", "hua", "...", "Murga", "anda", "dega", "to", "kahan", "girega", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2256, "tokens": ["Sif", "free", "ka", "chaska", "lagake", "kuch", "nhi", "hota", ",", "hmare", "desh", "Ko", "ache", "infra", "jobs", "ki", "jarurat", "h", "#MakeInIndia"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1663, "tokens": ["When", "#Namo", "hugged", "#Trump", "...", "ek", "gana", "to", "Banta", "hai", "..."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2976, "tokens": ["Agar", "PM", "banane", "ke", "baad", "ji", "madam", "hi", "kerna", "tha", "to", "kya", "fayada", "economist", "hone", "ka"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2398, "tokens": ["#MannKiBaat", "please", "come", "in", "karawal", "Nagar", "0", "Bhot", "bekar", "road", "ha", "0", "Ambulance", "be", "sai", "se", "be", "na", "aa", "pati", "ha", "0", "Please", "0", "MCD", "me", "koi", "sai", "se", "Kam", "na", "ho", "PA", "rha", "0", "Jab", "to", "BJP", "me", "promise", "Kiya", "tha", "ke", "new", "candidate", "sai", "Kam", "kare", "ge", "0", "Koi", "Kam", "nai", "Kar", "rha", "0", "App", "deko", "to", "sai", "0", "Pata", "chale", "ga", "0", "Bhot", "Ganda", "area"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "I-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3267, "tokens": ["Hamare", "country", "ka", "ek", "chhota", "sa", "politician", "bhi", "dhayan", "bhatka", "ke", "kaam", "karwa", "leta", "Hai", ",lekin", "is", "baar", "to", "neta", "log", "aur", "mudda", "bhi", "bada", "Hai", ",#Padmavat", "#GujaratElection2017", ",#Demonetisation", "#GST", "#RafaleDeal", "and"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 863, "tokens": ["Saalo", "University", "padne", "jaate", "ho", "ya", "rajneeti", "karne?", "Agar", "rajnneti", "karni", "hai", "toh", "sinha", "taan", "ke", "karo.", "Victim", "card", "khel", "ke", "nai", "#JNU", "@swatrisha"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3679, "tokens": ["Sun", "Vishwas,", "kal", "se", "koi", "bhi", "injure", "hua,", "chot", "lagi", "ya", "khoon", "nikla,", "blame", "Demonitization", "pe", "nai,#GST", "pe", "daalna", "hai."], "ner_tags": ["O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 697, "tokens": ["Finale", "k", "episode", "me", "bhi", "kaise", "hina", "ko", "molest", "kar", "raha", "tha", "...", "uske", "mana", "karne", "par", "bhi", "kiss", "kare", "jaa", "raha", "tha", "...", "desperate", "..", "ek", "bar", "to", "priyank", "ne", "pakad", "liya", "tha", "use", "bathroom", "me", "masturbate", "karte", "huye"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4156, "tokens": ["RT", "@ETNOWlive", ":", "Good", "news", "for", "Individual", "Tax", "Payers", ".", "#unionbudget2015", "#SabkaBudget", "#SuperBudget", "#BudgetForAchheDin", "http://t.co/MGXsxakUGM"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3899, "tokens": ["Question-", "\"", "#MahaShivratri", "kyu", "manate", "hai", "?", "\"", "Alia-", "\"", "Simple", ",", "kyo", "ki", "aaj", "ki", "raat", "Shivji", "ka", "birth", "hua", "tha", ".", "\""], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 71, "tokens": ["Red-faced", "Kavita", "Krishnan", "!", "#MahaShivratri", "#BlockBusterMSG", "#RiseAboveRacism", "#", "Lord", "Shiva"], "ner_tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON"]}
{"id": 223, "tokens": ["@Atheist_Club", ":", "#Hinduism", "is", "a", "sadak", "chhap", "religion", "#MahaShivRatri", "u", "drink", "bhaang", ",", "smk", "ganza", ",", "shame", ".", "@rsshukla62", "@taslimanasreen", "@THEdsaher"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1777, "tokens": ["bhai", "uske", "liye", "sahi", "he"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 342, "tokens": ["Toh", "jaa", "ke", "channa", "mereya", "gao", "wedding", "pe", "aur", "uski", "married", "life", "ki", "kardo", "aisi", "ki", "taisi"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2389, "tokens": ["Jo", "log", "mandir", "banao", "mandir", "banao", "kar", "rahe", "hain", ",", "wahi", "log", "fir", "contract", "leke", "ghatiya", "material", "use", "kar", "lenge", "aur", "mandir", "gir", "jaaega", ",", "fir", "dange", "ho", "jaaenge", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 780, "tokens": ["RT", "@YuvaiTV", ":", "Tyagi", "and", "Khaitan", "are", "examples", "of", "'", "Behti", "Ganga", "me", "Haath", "Dho", "lena", "'", ":", "RM", "@manoharparrikar", "in", "LS", "#AgustaWestlandScam", "https://t.co/"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 747, "tokens": ["Jai", "hind", "jai", "mahakaal", "Bharat", "maa", "ki", "jai", ",Now", "it's", "time", "to", "wake", "up", "I", "have", "a", "law", "against", "rape", "child", "abuse", "jab", "tek", "hum", "unko", "bhi", "dard", "nhi", "dega", "to", "dard", "ka", "pta", "nhi", "chalga"], "ner_tags": ["O", "B-PLACE", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1435, "tokens": ["Happy", "Mahashivratri", "to", "all", "friends", ".", "maulik", ".", "mb", "raj_n_ish", "ajay_vora", "rajdeepsinhjadeja75", "jaydipjarsaniya", "http://t.co/z8O7i59iUc"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 832, "tokens": ["Waise,", "#JNU", "me", "aaj", "kal", "#KulbhushanJadhav", "ke", "liye", "naare", "lagte", "hai", "kya?", "Did", "any", "one", "return", "his/her", "#award", "for", "him?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3986, "tokens": ["RT", "@rajveerinsan9", ":", "#YouthIconMSG", "Bless", "me", "guru", "ji", "@Gurmeetramrahim", "er", "of", "Almas", "and", "sibling", "Madiha", ",", "...", "https://t.co/kPTckL4wNI", "#etribune"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1878, "tokens": ["Paazi", "koi", "nai", "news", "ni", "mil", "rhi", "hai", "kya", "?", "Aap", "sb", "ne", "bahut", "bol", "liya", "#MSD", "k", "baare", "mein", "0", "Ab", "chup", "ho", "jao", "0", "Koi", "aur", "to", "hi", "ni", "hai", "aapke", "paas", "iske", "alawa", "baat", "krne", "ko", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4204, "tokens": ["@dibang", "@EconomicTimes", "yahi", "tragedy", "hai", "#Indianmedia", "ki", ".", "Budget", "to", "agle", "sal", "bhi", "aayega", "lekin", "........"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1094, "tokens": ["Jab", "4", "-", "4", "girl", "friend", "Thi", "tab", "koi", "#jio", "nahi", "tha", ",", "ab", "saaala", "#jio", "free", "hai", "to", "ek", "bhi", "girl", "friend", "nahi", "hai", "......"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1489, "tokens": ["sadak", "par", "lana", "galat", "hy", "lekin", "#TripleTalaq", "ka", "hal", "islamic", "cort", "banakr", "nikala", "jae", "warna", "desh", "tutega"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O"]}
{"id": 3386, "tokens": ["Naqli", "note", "ke", "liye", "#NoteBandi", "ho", "sakti", "hai", "to", "naqli", "vote", "ke", "liye", "#EVMBandi", "kyo", "nahi."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1197, "tokens": ["Abhi", "abhi", "raat", "10", "bje", "jio", "prime", "membership", "lekr", "aaya", "tha", "ghar", "aakar", "pta", "chala", "Jio", "Summer", "Surprise", "Offer", "ke", "baare", "me", "dil"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 665, "tokens": ["#KarniSena", "believes", "they", "are", "more", "than", "Hon.", "Supreme", "Court", ",", "Ye", "hamara", "ek", "hi", "desh", "hai", "jahaa", "ek", "film", "pe", "itna", "bawaal", "ho", "sakta", "hai", "0", "Agar", "koi", "#panipat", "Gangrape", "jaisa", "kuchh", "ho", "gaya", "to", "koi", "bawaal", "nahi", "hota", "hai", "0", "#Vaah", "0", "Thats", "how", "we", "’re", "making", "great", "india", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O"]}
{"id": 1826, "tokens": ["Fan", ":", "Dhoni", "Ji", "aapke", "charan", "sparsh", "karne", "do", "0"], "ner_tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 847, "tokens": ["Parody", "ac", "ko", "bhi", "ginti", "nahi", "ati", "Allah", "bachaye", "aise", "#JNU", "wale", "se"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3121, "tokens": ["2", "no", "walo", "ko", "issue", "tha.", "Ab", "wo", "b", "#GST", "ke", "future", "benifits.", "#GST", "fail", "huva", "ye", "bolne", "wale", "abhi", "to", "mr.india", "ho", "gaye", "hai."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O"]}
{"id": 1869, "tokens": ["Jailer", ":", "fansi", "se", "pehle", "koi", "akhiri", "khwaish", "?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2997, "tokens": ["Vote", "ke", "liyen", "aap", "kuch", "bhi", "kahenge", "?"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3630, "tokens": ["#GST", "k", "chakar", "me", "teen", "addict", "marre", "gae.", "Daaru", "wale", "bhai,", "Cigratte", "wale", "bhai", "aur", "POP", "wali", "didi."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3943, "tokens": ["RT", "@anandpassion", ":", "So", ",", "Modi", "ji", "is", "the", "first", "Graduate", "by", "MakeInIndia", "#FarziDegreeModiKi"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 166, "tokens": ["Congress", "Rail", "Budget", "Ko", "Gali", "De", "Raha", "Hai", "Jaise", "Unho", "Ne", "To", "Etne", "Salo", "Mein", "Indian", "Railway", "Ko", "China", "Railway", "Ke", "Jaisa", "Banaya", "Ho", "#RailBudget2015"], "ner_tags": ["B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "O", "B-ORGANISATION", "I-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1697, "tokens": ["America", "ki", "jang", "men", "70000", "janen", "aur", "billions", "of", "dollars", "phonk", "dene", "k", "bad", "US", "ne", "hamen", "hamari", "auqat", "yad", "dila", "di"], "ner_tags": ["B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3935, "tokens": ["Raksha", "Mantri", "@manoharparrikar", "ensuring", "there", "were", "no", "irregularities", "in", "other", "\"", "Deals", "\"", "struck", "by", "UPA", "https://t.co/Yx6bSUk2l7", "#UPAChopperScam"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O"]}
{"id": 2927, "tokens": ["Bank", "Mein", "Paise", "Rakho", "Toh", "Nirav", "Modi", "Ka", "Darr", "0", "Ghar", "Pe", "Paise", "Rakho", "Toh", "Narendra", "Modi", "Ka", "Darr", "!", "#NiravModiScam", "#NiravModiLoot", "#PNBFraud"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3128, "tokens": ["Bhai", "baitor", "nhi", "traitor", "hai", "yeh.", "Aam", "janta", "mast", "hai", "sare", "chor", "past", "hain.", "After", "shock", "ka", "hi", "effect", "hai", "ki", "raat", "ko", "sote", "hue", "bhi", "inhe", "sapne", "me", "#demonetisation", "and", "#GST", "satata", "hai."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 713, "tokens": ["@cricketwallah", "sir", "Khawaja", "likhe", "wanna", "@Uz_Khawaja", "bura", "man", "Jayega", "...", "Hahahahaha", "https://t.co/WGej73XbCk"], "ner_tags": ["O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 676, "tokens": ["Encounter", "to", "virodhiyo", "ka", "ho", "rha", "hae", "..", "Warna", "rape", "200", "%", "bad", "nhi", "jate", "ek", "vishesh", "parjati", "ke", "criminals", "khuleaam", "rape", "aor", "Hatyaye", "kar", "rhe", "hae", ".."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1672, "tokens": ["P.M.", "MODI", "saari", "duniya", "ke", "News", "me", "dikhaya", "ja", "raha", "hai", "ke", "GAU", "RAKSHAK", "ke", "naam", "par", "MUSLIMS", "ki", "Hatya", "0", "#Trump", "#lvankatrump"], "ner_tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1369, "tokens": ["Happy", "Women's", "day", "to", "wuss", "Rahul", "Gandhi", ".", "#WomensDay"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O"]}
{"id": 504, "tokens": ["Aur", "kehte", "hai", "beti", "padhao", "beti", "bachao", "and", "innocent", "boys", "par", "fake", "rape", "cases", "lagaane", "ke", "sanskaar", "do", "apni", "daughters", "ko....feminist"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 262, "tokens": ["#", "_", "_", "ek", "larki", "ko", "dekha", "to", "aisa", "laga"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3045, "tokens": ["just", "abolish", "#TripleTalaq", "like", "sati", "pratha", "and", "baal", "-", "vivah.", "kuritiyan", "bhale", "hi", "dharm", "se", "judi", "ho", "pr", "hoti", "to", "kuriti", "hi", "h"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3191, "tokens": ["Yeh", "#Modi", "Govt", "Ka", "#Anticitizen", "#FAISLA", "hai", "ki", "kaise", "Virodhi", "Parties", "ko", "Pehle", "#demonetisation", "fir", "#GST", "se", "kaise", "#Election", "Jitne", "se", "Roka", "jaye"], "ner_tags": ["O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2754, "tokens": ["According", "to"], "ner_tags": ["O", "O"]}
{"id": 131, "tokens": ["@Dev__Raj", "pl", "change", "ur", "DP2", "Low", "IQ", "Low", "EQ", "BHAKT", "DALAL", "of", "Pradhan", "Dalal", "of", "zAdani", "zAmbani", "SwissAcc", "@narendramodi", "Congress", "@BJP4India", "BhaiBhai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "B-PERSON", "O", "O", "B-ORGANISATION", "O", "O"]}
{"id": 3341, "tokens": ["Modi", "sarkar", "sar", "pe", "chadti", "ja", "rahi", "hai.", "Lagta", "hai", "modi", "ke", "election", "harne", "ka", "mood", "hai.#GST", "#NarendraModi"], "ner_tags": ["B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 144, "tokens": ["Keralites", "should", "actually", "be", "scared", "of", "Modi's", "promise", "to", "turn", "Kerala", "into", "another", "Gujarat", ",,", "=))", ",,", "https://t.co/wDTaPN3keA"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "B-PLACE", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 253, "tokens": ["@kritisanon", "aap", "bolo", "aur", "miss", "kr", "jau", "...", "no", "way"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 3109, "tokens": ["Koi", "na", "shyad", "centre", "finance", "ministers/", "state", "finance", "ministers", "ko", "bhi", "bol", "do", "to", "vo", "bhi", "na", "kar", "paaye.#GST"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 4187, "tokens": ["RT", "@pkorules", ":", "\"", "Retweet", "\"", "if", "You", "Want", "Biriyani", ".", "\"", "Like", "\"", "for", "Chicken", "Chaap", ".", "(", "Picture", "Courtesy", ":", "Urmi", "Mukherjee", ")", "#BongFoodPorn", "#foodie", "https://"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 2064, "tokens": ["are", "madarchod", "rahul", "tere", "sare", "khandan", "ne", "is", "country", "ko", "bus", "luta", "hai", "or", "kuch", "nahi"], "ner_tags": ["O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1544, "tokens": ["Amit", "ji", "#pappu", "ko", "kuch", "samjh", "ayega", "kuch", "ya", "yeh", "na", "bol", "de", "Richard", "is", "also", "modi", "bhakt", "thats", "is", "why", "#Trump", "ne", "Noble", "price", "dila", "diya"], "ner_tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1846, "tokens": ["Anna", "ki", "Rajneeti", "class", "join", "karen", "aur", "1", "sal", "mai", "bne", "CM", ".", "#WhereIsRahul", "#RahulOnLeave", "#RSSQuestionsTeresa"], "ner_tags": ["B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
{"id": 1560, "tokens": ["#Trump", "pagal", "ho", "chuka", "hai", "@Cristiano", "k", "bary", "me", "kiya", "khayal", "hai"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}
