tokens,ner_tags
"[['Gully', 'cricket', 'chal', 'raha', 'hain', 'yaha', ' ', '(', 'Soniya', ') ', 'Gandhi', ' ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['I', 'liked', 'a', '@YouTube', 'video', 'URL', 'Kabhi', 'Palkon', 'Pe', 'Aasoon', 'Hai ', 'Kishore', 'Kumar', ' Vocal', 'Cover', 'By', 'Stephen', 'Qadir']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON']]"
"[['RT', '@rameshchahal', ':', '@Gurmeetramrahim', '#MSG2In505crOn200thDay', 'Superb', '.', 'guru', 'pa', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@nitibnsl', ':', '#DSSFoundationDay', 'swarg', 'Dharti', 'par', 'dekhna', 'hai', 'to', 'ek', 'visit', 'Dera', 'Sacha', 'Sauda', 'at', 'Sirsa', 'ki', 'ho', 'Jaaye', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['1100', 'yrs', 'old', 'Bhagwan', 'Brahma', 'from', 'Cambodia', '.', 'Combodia', 'was', 'also', 'a', 'prominent', '#IndianizedKingdoms', '.', '#HinduismAbroad', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@sarvjot19972', ':', '#MSGmissionHumanity', 'guru', 'ji', 'passion', 'again', 'help', 'people']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[""'"", 'Ghar', 'wapsi', ""'"", 'of', 'world', 'cup', '#CWC15Final', '#Australia']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@ArvindKejriwal', '@SirJadeja', 'aapka', 'kam', 'hai', 'cricket', 'khlna', 'cricket', 'kheliye', 'agr', 'aapko', 'politician', 'ki', 'trah', 'tweet', 'krna', 'hai', 'to', 'pahle', 'politics', 'me', 'aaiye']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', 'AAP Najafgarh', ' ', 'RT', 'INarendra7', ':', '.', 'ArvindKejriwal', 'on', 'the', 'Stage', '#HopeOfPunjabKejriwal', 'AamAadmiParty', 'URL', ' ']]","[['O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@AskAnshul', ':', 'look', 'Audience', 'applauds', 'when', 'Pak', 'call', 'Hindu', 'Kutta', 'n', '@SitaramYechury', 'sees', 'nothing', 'wrong', 'in', 'chanting', 'Pakistan', 'Zindabad', 'URL', ': ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O']]"
"[['*', 'Kohli', 'and', 'Dhawan', 'crying', '*', 'Dhoni', ':', 'Kya', 'hua', ' ? ', 'Kohli', ':', 'Yaar', 'we', 'just', 'asked', ""Raina's"", 'saalis', 'to', 'return', 'shoes', '.', 'They', 'said', '#WontGiveItBack']]","[['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Muzammalafzal', 'Pardesiaa', 'eid', 'ty', 'jaa', 'ryan', 'ghar', ' ? ? ', '@NabeelFaryal']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Aaj', 'hi', 'school', 'khula', 'aur', 'shahjade', 'saab', 'gayab', '.', 'bhai', 'gazab', 'student', 'hai', '.', '#RahulOnLeave']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Ashishtics', 'tou', 'mein', 'kounsa', 'uspenfilm', 'banane', 'wala', 'hu', '@Obnoxious Ravan']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@arshi yasin', ':', 'These', 'are', 'not', 'dead', 'bodies', ',', 'they', 'are', 'our', 'living', 'farmers', '.', 'These', 'are', 'farmers', 'protesting', 'at', 'Nashik', ',', 'Maharashtra', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O']]"
"[['#WhereIsRahul', 'trending', '@1', 'Rahul Accha', 'ji', 'aaj', 'meri', 'badi', 'yaad', 'aa', 'rahi', 'hai', '.', 'Election', 'k', 'time', 'to', 'Rahul', 'ne', 'khayi', 'CandyBar', 'abki', 'baar', 'ModiSarkar', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O']]"
"[['@P2makodo', 'btw', 'ye', 'aunty', 'kon', 'hai', ' ? ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Teacher', ':', 'Pakistan', 'will', 'win', '15th', 'Feb', 'match', '.', 'Which', 'tense', 'it', 'is', ' ? ', 'Pakistani', 'Child', ':', 'Future', 'Impossible', 'Tense', '#IndWins', '#RIPEnglish', '#Indians']]","[['O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#RahulOnLeave', 'he', 'is', 'preparing', 'for', '2019', '.', 'leher', 'ke', 'baad', 'bunda', 'bandi', 'Apki', 'baar', 'Rahul', 'gandhi', '.', 'ws', 'modiji', 'ki', 'man', 'ki', 'baat', 'samajh', 'lega', 'bina', 'bole', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['now', 'we', 'can', 'say', 'strong', '.', '#WontGiveItBack', 'ab', 'bi', 'nahi', 'phodenke', 'yaar', '.', '#IndvsPak', '#CWC15', '@ICC']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Gurmeetramrahim', 'thank', 'u', 'sweet', 'sweet', 'papa', 'ji']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@aditiraohydari', '@NimratOfficial', 'happy', 'bday', 'nimrat', 'kaur']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON']]"
"[[""I'm"", 'at', 'Sultanahmet', '(', 'Istanbul', ',', 'Trkiye', ') ', 'w ', '18', 'others', ' ', 'pic', ' :', 'URL']]","[['O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#5SaalKejriwal', '.', 'Even', 'Pakistanis', 'r', 'Celebrating', 'AK49', '.', 'HaHaHa', '.', 'Ye', 'bhi', 'Mile', 'Hue', 'Hai', 'Ji', '.', '#DelhiDecides', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Uska', 'dimple', 'Mere', 'header', 'ko', 'khoobsurat', 'karaha']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ggiittiikkaa', ':', 'Ab', 'toh', 'Mark', 'Zuckerberg', 'bhi', 'Jaahil', 'Sanghi', 'Bigot', 'Troll', 'ho', 'gaya', '.', 'Koi', 'aisa', 'karta', 'hai', 'bhalaa', ' ? ', '#BurnolLagaoLibtardsBachao', 'htt']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@DOCTORATLARGE', ':', 'Reason', 'I', 'hate', 'Kejriwal', 'the', 'most', ':', 'Other', 'politicians', 'are', 'devils', 'pretending', 'to', 'be', 'people', ',', 'while', 'Kejriwal', 'is', 'a', 'devil', 'pretend']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Kabi', 'Sath', 'Deny', 'K', 'Waday', ',', 'Kabi', 'Bhool', 'Jane', 'Ki', 'Qasmain', '.!', ':', ':', 'Mujhe', 'Aj', 'Tak', 'Pta', 'Na', 'Chala', ',', 'K', 'Tum', 'Majbur', 'Ho', ' ? ', 'Ya', 'Magrur', '.', "":') ""]]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@iamlakshmirai', 'ohmm', 'namashivaya', '#MahaShivratri', 'wishes', ':(', 'sister']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Kejriwal', 'and', 'Sisodia', 'to', 'join', 'Anna', 'for', 'Dharna', '.', 'February', 'to', 'khatam', 'hone', 'dete', 'mere', 'bhai', '.', '#AnnaReturns', '#RahulOnLeave']]","[['B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#Mahashivratri', 'Radiant', 'Shakti', ' ', 'Tripura', 'Sundari', 'Goddess', 'of', '#Awakening', 'via', '@saileshvora55', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#INDvsPAK', '#Afridi', 'Afridi', ':', 'out', 'ni', 'hue', 'hmm', ',', 'sheed', 'hue', 'hm', 'Dhoni', ':', 'tum', 'to', 'paida', 'hi', 'chudne', 'ko', 'hue', 'o', ',', 'chahe', 'match', 'ho', 'ya', 'kargil', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Simply', 'Beautiful', '!', 'kantilo', 'Mahanadi', '#topview', '#mahanadi', '#river', '#trees', '#sky', '#beautifulview', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Aise', 'lag', 'rha', 'hai', 'sabne', 'setting', 'ki', 'hui', 'hai', 'ek', 'ball', 'to', 'khelne', 'do', 'meri', 'batting', 'nhi', 'aayi', '.', 'bhenchod', '!', '#IndvsPak']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Param', 'Pujye', 'sant', 'Shiri', 'Ashsram', 'g', 'bapu', 'ke', 'swasthye', 'Yash', 'kirti', 'hetu', ',', 'mahashivratri', 'ke', 'avsar', 'per', 'Ludhiana', 'me', '.', 'sadhkon', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Patna', 'Mahashivratri', ' ', '17', 'Feb', '2015', '(', 'MahaShivratri', ') ', 'HAR', 'HAR', 'MAHADEV', 'Today', 'returned', 'Patna', 'from', '.', 'URL']]","[['B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@sandhiriansgrp', ':', 'Remember', 'Guys', 'kalpana', 'chawala', 'first', 'Indian', 'women', 'astronaut', 'who', 'visit', 'space', '1st', 'Feb', 'belongs', 'to', 'her', '@Varsharoy5', 'URL', ': ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@eye nakshiran', 'abhi', 'tak', 'tum', 'think', 'he', 'kar', 'rahi', 'ho', 'naira', 'pe', 'he', 'hogi']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@GoutamRishi', ':', '@akshaysonal', '@arvindkejriwal', '@madhukishwar', '@msisodia', '@irsad555', 'ya', 'Kishwar', 'maam', 'is', 'propagating', '@zeenews']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Aaatt', '.', 'Mass', 'ka', 'BAAP', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@narendramodi', ':', 'I', 'salute', 'Sadanandan', 'Master', '&', 'many', 'others', 'like', 'him', 'who', 'withstood', 'Communist', 'violence', '&', 'continued', 'to', 'serve', 'people', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['PMOIndia', '#UHF', 'RT', 'RailMinIndia', ':', 'Surveillance', 'cameras', 'on', 'select', 'mainline', 'and', 'ladies', 'compartments', '#RailBudget2015', 'Cat', 'URL']]","[['B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@diyainsan', ':', 'Milliins', 'of', 'people', 'had', 'enjiyed', '#PiousBhandara', '&', 'looted', 'the', 'divine', ',', 'spiritual', 'blessings', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Koi', 'faryaad', 'tere', 'dil', 'mein', 'dabi', 'ho', 'jese', 'Tu', 'ne', 'ankhon', 'se', 'koi', 'baat', 'kahi', 'ho', 'jese']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[""Modi's"", 'degree', 'is', 'not', 'fake', '.', 'Does', 'it', 'matter', ' ? ? ? ', 'Ask', 'Kanhaiya', 'Kumar', '.,', '#KejriwalSaySorry']]","[['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['Happy', '#Mahashivratri', 'to', 'everyone', '.', 'Jai', 'Mahadev', ',', 'Jai', 'Bholeshankar', ',', 'Jai', 'ho', 'Mahakaal', 'ki', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['#YoSoniaSoPoor', 'that', 'soon', 'Rahul', 'Gandhi', 'would', 'empower', 'her', '.', '#IfModiBecomesPM', '#Modi']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@FalguniRanpise', 'haan', 'but', 'raman', 'is', 'drunk']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ashu3page', ':', 'So', 'well', 'managed', 'this', 'time', '@rvmoorthyhindu', ':', 'second', 'day', 'of', 'janta', 'darbar', 'by', 'Delhi', 'CM', 'Arvind', 'Kejriwal', 'at', 'kaushambi', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@1ost ', ':', 'Bhout', 'Pareshan', 'Hun', 'Sab', 'Ky', 'Parchy', 'ho', 'rahy', 'Aur', 'Mujh', 'Py', 'Parchy']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Happy', 'Mahashivratri', 'Jai', 'Bhole', 'Nath', 'Har', 'Har', 'Mahadev', 'DS', '*', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@Kumar Ke5hav', ':', 'Dekh', 'rahi', 'hai', 'sari', 'duniya', '#ModiScaredOfSonia', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@TheRajKundra', ':', 'Australia', 'walon', 'ko', 'pata', 'nahin', 'hai', ',', 'kitna', 'bhi', 'target', 'ho', ',', 'hum', 'India', 'wale', 'March', 'mahine', 'mein', 'pura', 'kar', 'hi', 'dete', 'hain', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Tweet', 'No', ':', '4000', '#', '#MahaShivratri', 'Om', 'Namashivaya', '#Tanjore', '#Lord', 'Shiva', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['#LandAcquisitionBill', 'is', 'good', 'for', ' ? ? ? ', 'AAM', 'Adami', 'Ya', 'Special', 'AAdami', '#LandAcquisitionBill', 'Zameen', 'Wapsi', 'Andolan', '#WhereIsRahul']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@join2manish', 'Reminds', 'me', 'of', ""'"", 'Rang', 'de', 'tu', 'mohe', 'gerua', ': ) ', ""'""]]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#ZalmiRocks', 'yahan', 'ek', 'wicket', 'ki', 'zarorat', 'hy']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@nalinisinghtv', ':', 'Renowned', 'Shri', 'Pashupati', 'Nath', 'Temple', 'complex', 'in', 'Kathmandu', 'has', 'sufferred', 'no', 'damage', ',', 'is', 'safe', ',', 'acc', 'to', 'reports', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@EconomicTimes', ':', 'Rail', 'Minister', 'Suresh', 'Prabhu', 'and', 'MoS', 'Manoj', 'Sinha', 'with', '#RailBudget2015', 'suitcases', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Gurmeetramrahim', '#MSGsalutes', 'We', 'also', 'salute', 'papa', 'ji']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@neeraj raturi', ':', '@aaprohit', '@ArvindKejriwal', 'sir', 'ji', 'apke', 'pass', 'kuch', 'kam', 'nahi', 'kya', ',', 'ap', 'ne', 'vi', 'vat', 'tax', 'kun', 'badhaya', 'hai', 'usko', 'vi', 'waps', 'karo', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@rameshsrivats', ':', 'Now', ',', 'waiting', 'for', 'Abhijeet', 'to', 'blame', 'those', 'dumb', 'blackbucks', 'for', 'hanging', 'around', 'in', 'the', 'path', 'of', 'a', 'bullet', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@pacificleo', 'Crafts', 'Museum', '.', 'Bhairon', 'road', '.', 'Delhi', '.']]","[['O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O']]"
"[['@prek rk', '@sankalparkapoor', 'ok', 'but', 'famous', 'toh', 'main', 'aur', 'katrina', 'hi', 'zyada', 'honge']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@justbeauty18', 'Abi', 'koi', 'kasaar', 'baqi', 'hy', ' ? ', ':D']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@arpitduryodhan', 'Har', 'Har', 'Mahadev', ':) ', 'Happy', 'Mahashivratri', ':) ', 'Om', 'Namah', 'Siva', ':) ', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['Red faced', 'Kavita', 'Krishnan', '!', '#MahaShivratri', '#BlockBusterMSG', '#RiseAboveRacism', '#', 'Lord', 'Shiva']]","[['O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']]"
"[['RT', 'chiraginsan77', ':', 'RT', 'giftyinsan', ':', 'Thank', 'you', 'so', 'much', 'papa', 'kl', 'apne', 'bahut', 'maza', 'thank', 'you', 'thank', 'you', 'thank', 'you', '#MustWatchMSG', '#BlockBusterMSG']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@OfficeOfRG', ':', 'Will', 'be', 'in', 'Chhattisgarh', 'tomorrow', '14th', 'March', ',', 'to', 'participate', 'in', 'the', 'Girodhpuri', 'Mela', 'and', 'visit', 'the', 'Guru', 'Gaddi', 'Temple']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE']]"
"[['Happy', 'Mahashivratri', 'to', 'all', '.', 'Har', 'Har', 'Mahadev', '.', 'Jai', 'Shiv', 'Shankar', '.', 'Om', 'Namah', 'Shivay', '.', 'He', 'is', 'the', 'devo', 'ke', 'dev', 'Mahadev', '.', '#MahaShivratri']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['Journo', ':', 'How', 'is', '#RailBudget2015', ' ? ', 'Harsha', 'Bhogle', ':', 'The', 'two', 'best', 'Bangladesh', 'batsmen', 'are', 'Mushfiqur', 'Rahim', 'and', 'Shakib', 'al', 'Hasan', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O']]"
"[['RT', '@mvmeet', ':', 'Modi', 'forcefully', 'taking', 'away', 'gas', 'cylinder', 'frm', 'a', 'Muslim', 'woman', '&', 'giving', 'to', 'a', 'Hindu', ':', ' ', 'Kejriwal', '#CongTerrorInRajyaSabha', 'URL', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ChouhanShivraj', ':', ""'"", 'Parv', 'Snan', ""'"", 'this', 'morning', 'at', 'the', 'holy', 'river', 'Kshipra', 'in', 'Ujjain', '.', 'Pilgrims', ""'"", 'take', 'holy', 'dip', 'with', 'great', 'devotion', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@karachikhatmal', '@Nicks103', 'saha', 'b', 'akmal', 'bretheraan', 'hai', '.', 'Dil', 'kre', 'toh', 'acha', 'khel', 'liya', 'varna', 'sab', 'ko', 'saath', 'lekar', 'doobta', 'hai']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['frastu', 'singh', ' ', 'the', 'Biggest', 'Supporter', 'of', 'Rahul', 'Gandhi', 'reacting', 'on', 'Modi', 'becoming', 'BJP', 'prime ministerial', 'candidate', 'URL']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Muharam', 'celebrations', 'in', 'Indian', 'hyderabad', '#IndvsPak', '#', '#IndWins', '#WorldCup', '#FuckYouPak']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@sureshnakhua', ':', '#MahaShivRatri', '108', 'Names', 'of', 'Lord', 'Shiva', '25', '.', ' ', 'Kamari', ' ', 'Enemy', 'of', 'Kamadeva', '#']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['RT', '@hushar mulga', ':', 'Bhai', 'Ab', 'koe', 'rahul', 'Gandhi', 'k', 'bare', 'me', 'mat', 'puchna', '.', '#RahulOnLeave', 'Congress', ':', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O']]"
"[['Happy', 'Mahashivratri', 'folks', ':) ', '.', 'Har', 'Har', 'Bole', '.', 'Om', 'Namah', 'Shivay']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['No', 'change', 'in', 'team', 'hum', 'to', 'batting', 'hi', 'karege', '.', 'Are', 'ye', 'anushka', 'kidhar', 'hai', '.', '#IndvsSA']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@Aum Shakti', ':', 'Bahut', 'Krantikari', ' ', 'Pakki', '#Aaptard', '@ArvindKejriwal', '@ReporterVikrant', 'URL', 'hereIsRahul']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Nursing', 'student', 'gangraped', 'by', '3', 'persons', 'in', 'Kerala', '#WomenInIndia', '#disgusting', '#DalitRights', 'URL', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#IndvsPak', 'hahaha', '.', 'maza', 'a', 'gya', '.', 'back', 'to', 'back', 'wicket', '.', 'yoyo']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@saurabhraajjain', 'MahaShivRatri', 'pe', 'Mahadev', 'ke', 'sbse', 'priya', 'bhakt', 'aur', 'aradhya', '#Narayan', 'ki', 'yad', 'aa', 'hi', 'rhi', 'thi', '.', 'Happy', 'ShivRatri', 'to', 'u', '&', 'ur', 'family', ':) ']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@RealHistoryPic', ':', 'Priyanka', 'Gandhi', 'displaying', 'tricks', 'of', 'martial', 'arts', 'in', 'order', 'to', 'counter', 'the', 'Eve', 'teasers', 'of', 'Gujarat', '.', '(', '2014', ') ', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Om', 'sam', 'shaneshcharaaye', 'namah', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#IndvsSA', 'I', 'have', 'told', 'today', 'morning', 'killed', 'hum', 'mauke', 'pe', 'chuka', 'marenge', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Womaniya', 'Aaj', 'phir', 'dil', 'ne', 'ek', 'tamanna', 'ki', '.', 'aaj', 'phir', 'dil', 'ko', 'humne', 'samjhaya', '#JagjitSingh', '#Lyrics', '#JavedAkhtar']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Muh', 'm', 'rajnigandha', 'Dimag', 'm', 'surur', '#RajnigandhaSixWordsStory', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Ratnai', 'Kalpit', 'Masanam', ' ', 'Hey', 'Shiva', ' ', 'Dr.', 'Soma', 'Ghosh', ':', 'URL', '#MahaShivratri']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O']]"
"[['That', 'sema', 'song', 'by', '@thisisysr', '!', 'Kadhal', 'Vandhale', '!', '@iam str', '#Vallavan']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@NaIna0806', ':', 'While', 'Rahul', 'was', 'fooling', 'around', 'with', 'rehearsed', 'speeches', 'it', 'was', '#SmritiIrani', 'who', 'was', 'at', '#Amethi', 'solving', 'real', 'issues', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Jta', 'se', 'nikle', 'gangadhar', 'Haatho', 'me', 'liye', 'Damru', 'Shrishti', 'k', 'jo', 'hain', 'palanhar', 'Aaj', 'hai', 'Shiv', 'ji', 'ka', 'tyohaar', 'Happy', 'Mahashivratri', '#Akki']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Mera', 'dil', 'kal', 'school', 'jany', 'ko', 'bilkul', 'ni', 'kr', 'ra', 'bs', 'dil', 'kr', 'ra', 'ha', 'k', 'janamaz', 'pr', 'beth', 'kr', '#pak', 'k', 'liye', 'dua', 'krn', '.', 'allah', 'g', 'plz', 'help', '.', '#pakvsind', '#indvspak']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@SemperFiUnited', 'i', 'understand', 'only', 'punjabi', '.', 'Bund', 'marva', 'pancho', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@AmitShahOffice', '@narendramodi', '@Bihar BJP', 'pls', ""don't"", 'vote', 'in', 'side', 'of', '#Manjhi', 'bahut', 'wrong', 'msg', 'jata', 'hai', 'party', 'k', 'baare', 'me', 'public', 'me', ',', 'Plz', ""don't""]]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Obnoxious Ravan', 'Dil', 'tod', 'diya', 'janeman', '.', 'ab', 'ni', 'aaunga', 'mai', 'wapis', 'twitter', 'pe', ': ', '@gillraman705', '@confusedbf ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@abhisar sharma', ':', 'CHIRKUT', 'Patrakar', 'Mahoday', '.', 'HYD', 'par', 'Hi', 'dhyan', 'Lagao', '.,', 'wahan', 'TRP', 'nikalti', 'hai', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@MahaMahadev', 'Aap', 'bhi', 'Pahuncho', 'na', 'Aandolan', 'me', '.', 'Akele', 'inn', 'hi', 'logo', 'ki', 'thekedari', 'hai', 'kya', ' ? ', '@DrKumarVishwas', '@MyCMKejariwal', '#LandAcquisitionBill']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@cynic wall', 'bipasha', 'horror', 'films', 'zyada', 'karti', 'h', '.', 'lovely', 'ni', ':p']]","[['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Rekhta', 'hahahhahaahaha', 'great', 'sher', 'yaar', '!', 'bahoot', 'khoob', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@rishibagree', ':', 'Contrast', 'this', 'with', 'BJP', 'Atal', 'Bihari', ""Vajpayee's"", 'Lok', 'Sabha', 'speech', 'when', 'they', 'were', 'short', 'of', 'nos', '.', 'URL', '#AAP']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'B-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#ModiSlapsChina', 'Dont', 'go', 'overboard', 'with', 'hashtag', 'business', ',', 'foreign', 'policy', 'is', 'not', 'about', 'hashtags', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Gujarat', 'was', 'labelled', 'as', 'one', 'of', 'the', 'safest', 'states', 'of', 'India', 'and', 'suddenly', 'Sardar', 'Patel', 'ka', 'naam', 'le', 'ke', 'bus', 'jalao', ',.', 'URL']]","[['B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@giniromet', ':', 'If', 'a', 'woman', 'is', 'super', 'successful', '(', 'Kangana', 'Ranaut', ') ', 'she', 'is', 'called', 'psychopath', 'If', 'a', 'man', 'is', 'super', 'successful', '(', 'Modi', ') ', 'he', 'is', 'also', 'cal']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[' ', 'Trending', 'India', ':', '03:51', 'PM', 'IST', ' ', '1', '.', '#IPLAuction', '2', '.', '#MustWatchMSG', '3', '.', '#WIvIRE', '4', '.', '#AwardWinningExcuses', '5', '.', 'Yograj', 'Singh', '6', '.', 'Ireland']]","[['O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PLACE']]"
"[['@JoinAAP', '@prena ', 'baap', 're', 'baap', 'free', 'khor', 'ho', 'saare', 'Ke', 'saare', '#AAPtards', '.', 'Mehnat', 'se', 'kuch', 'mat', 'karna']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Na', 'Jane', 'kb', 'Koi', 'Tara', 'Toot', 'Jae', ' ', 'Na', 'Jane', 'Kb', 'Koi', 'Aansu', 'Aankh', 'Se', 'Chhoot', 'Jaye', ' ', 'Kuch', 'Pal', 'Hamare', 'Sath', 'Bhi', 'Has', 'Lo', ' ', 'Na', 'Jane', 'Kb', 'Tumhare', 'Daant', 'Toot', 'Jae', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@narendramodi', 'ji', ',', 'Good', 'morning', '!', 'MahaShivratri', 'KI', 'badhai', 'ho', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@EconomicTimes', ':', 'How', ""Prabhu's"", '#RailBudget2015', 'has', ""#Modi's"", 'mantras', 'URL', ' ', 'Full', 'Coverage', 'URL', 'URL', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Andhra', 'Pradesh', 'becomes', 'first', 'state', 'to', 'achieve', 'inter linking', 'of', 'rivers', ':', 'CM', 'N', 'Chandrababu', 'Naidu', '@EconomicTimes', 'URL']]","[['B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['@Gurmeetramrahim', '#MSGsocialWelfare', 'hey', 'malik', 'din', 'bhar', 'mai', 'mujhse', 'aisa', 'koi', 'karam', 'na', 'ho', 'jo', 'apki', 'najar', 'mai', 'gunah', 'ho', '@@@']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['J&K', ':', 'NC', 'veteran', 'Sheikh', 'Nazir', 'dies', '#RSSQuestionsTeresa', '#WhereIsRahul', '#RahulOnLeave', '#MSGRevolution', '#WIvZIM', 'URL']]","[['B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@UbcanilGupta', ':', 'Arvind', 'Kejriwal', 'should', 'tender', 'public', 'apology', 'for', 'remarks', 'on', 'PM', 'Narendra', ""Modi's"", 'degrees', ':', 'BJP', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O']]"
"[['Nayi', 'chahte', ',', 'nayi', 'umange', '.', 'Mann', 'mein', 'h', 'ek', 'khuwab', 'naya', 'sa', 'Nayi', 'hai', 'saal', ',', 'naya', 'hai', 'din', 'Rakho', 'andaaz', 'ese', 'jine', 'ka', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@MIB India', ':', 'Nine', 'major', 'thrust', 'areas', 'in', '#RailBudget2015', 'presented', 'by', 'Shri', '@sureshpprabhu', '#', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@sharma11ashish1', ':', 'SC', 'rejects', 'the', 'petition', 'of', 'the', '9', 'rebel', 'Cong', 'MLAs', '.', 'The', 'MLAs', 'cant', 'vote', 'in', ""tomorrow's"", 'floor', 'test', 'in', 'Uttarakhand', '.', '@shailesh']]","[['O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O']]"
"[['@indiantweeter', 'uma', 'bharti', 'ka', ':) ', ':p']]","[['O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@sachin rt', '&', 'Suresh', 'Prabhu', ',', 'railway', 'minister', 'belong', 'to', 'same', 'school', ',', 'Shardashram', 'vidya', 'mandir', '.', '#RailBudget2015']]","[['O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'O', 'O']]"
"[['Happy', 'MahaShivratri', '.', ':', ':', 'Deh', 'Shiva', 'eh', 'bar', 'mohe i hai', 'shubh', 'karman', 'the', 'kabhu', 'na', 'taroo', 'Na', 'daroo', 'ar', 'siyoo', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ImLeslieChow', ':', 'Girlfriend', ' ? ', 'Is', 'that', 'a', 'rare', 'Pokemon', ' ? ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@arunvipra', ':', 'Finally', 'kejriwal', 'launches', 'free', 'wifi', '.', 'and', 'Laaloo', 'receives', 'signals', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@galat fehmi', ':', 'Nahaya', 'karo', ',', 'bohot', 'soap', 'hai', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#MahaShivratri', ' ', '@IndiaHistorypic', ':', 'Mallikarjuna', 'Swamy', 'Temple', ',', 'Srisailam', 'in', 'Andhra', 'Pradesh', ',', 'one', 'of', 'the', '12', 'Jyotirlingas', 'URL', ' ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Dev Raj', 'pl', 'change', 'ur', 'DP2', 'Low', 'IQ', 'Low', 'EQ', 'BHAKT', 'DALAL', 'of', 'Pradhan', 'Dalal', 'of', 'zAdani', 'zAmbani', 'SwissAcc', '@narendramodi', 'Congress', '@BJP4India', 'BhaiBhai']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O']]"
"[['Aaj', 'Phir', 'Harayenge', 'Kyunki', 'Aadat', 'Hai', '.', '#IndvsPak']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@snehal gandhi', 'Delhi', 'walon', 'ko', 'gussa', 'aa', 'hi', 'jaata', 'hai', 'Pak', 'ke', 'saamne', '.', 'Remember', 'Gauti', '!', 'Shikhar', '&', 'Kohli', 'proving', 'it', 'again', '.', '#IndvsPak', '#CWC15']]","[['O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Gurmeetramrahim', '#PiousBhandara', 'guru', 'ji', 'initiated', '5', 'more', 'humanitarian', 'works', 'on', 'the', 'auspicious', 'day', 'of', 'foundation', 'day']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@MahnooriAhmed', 'ya', 'allah', 'yeh', 'kya', 'kiya', 'hahahah']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Sri', 'Krishna', 'Ultimate', 'Symbol', 'of', 'Love', '.', 'Happy', 'Valentine', 'Day', '.', 'URL']]","[['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Silent', 'Message', 'for', 'all', 'of', 'you', 'guys', ',', 'Hahhahaha', 'AAP', 'MLA', 'Akhilesh', 'Tripathi', '#Intolerance', '@AAPMagic', '@aapkipreeti', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@TheMusicLegends', 'for', 'Kishoreda', 'Lataji', 'and', 'BigB', '&', '@Zeenat Amaan', 'fans', 'URL']]","[['O', 'O', 'B-PERSON', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@BeingSalmanKhan', ':', 'Happy', 'Birthday', 'to', 'my', 'Sultani', 'Arfa', '#SultanKiJaan', '@SultanTheMovie', '@AnushkaSharma', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#RailBudget2015', '@RailMinIndia', 'hopefully', 'this', 'time', 'will', 'be', 'discuss', 'about', 'Silchar', ',', 'lumding', 'broad', 'gauge', 'line']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@IndiaBTL', ':', 'Sonia', 'is', 'not', 'Indira', ',', '&', '@narendramodi', 'is', 'no', 'Morarji', 'to', 'arrest', 'her', 'till', ""there's"", 'irrefutable', 'proof', ""Sonia's"", 'foster', 'son', 'Kejri', 'is', 'o']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['Keralites', 'should', 'actually', 'be', 'scared', 'of', ""Modi's"", 'promise', 'to', 'turn', 'Kerala', 'into', 'another', 'Gujarat', ',', ' ) ) ', ',', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@ajaydevgn', 'Sir', 'Ji', 'Is', 'MahashivRatri', 'k', 'Parv', 'par', '#SHIVAAY', 'Movie', 'k', 'Baare', 'Me', 'Kuch', 'Bataye']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@cricketnext', ':', 'Just', 'in', ':', 'Cricketer', 'Ravindra', ""Jadeja's"", 'marriage', 'runs', 'into', 'controversy', 'after', 'gunfire', 'shots', 'during', 'marriage', 'procession']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Chumma', 'chahye', '.', 'I', 'promise', 'mai', 'wapis', 'kardunga', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@SomeGoanGuy', ':', 'These', 'Gujarat', 'Jersey', 'colours', 'have', 'been', 'inspired', 'by', 'Jethalal', 'Gada', 'for', 'sure', '#KXIPvGL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O']]"
"[['.', 'abhi', 'aayega', 'rukiye', ' ', '@mehrishisumati', ':', 'Once', 'upon', 'a', 'time', 'there', 'was', 'a', 'hashtag', '#RailBudget2015', ' ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Rahul', 'Gandhi', 'is', 'behaving', 'like', 'an', 'Engineering', 'student', '.', 'Koi', 'kaam', 'na', 'dhaam', ',', 'phir', 'bhi', 'chutti', 'chahiye', '.', '#RahulOnLeave']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Spectacular', 'Site', 'to', 'behold', '.', 'Vansda', 'Raj', 'Rajeshvar', 'Mahadev', 'Mandir', 'in', 'Gujarat', '.', '#harharmahadev', '#MahaShivratri', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@LOLendraSingh', ':', 'Pradhanmantri', 'Ujjwala', 'Yojna', 'in', 'a', 'nutshell', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@NtvteluguHD', ':', 'Nandamuri', 'Balakrishna', 'Super', 'Comedy', 'Speech', '@', 'Savitri', 'Movie', 'Audio', 'Launch', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Om', 'Namah', 'Shivaya', 'Dhun', ' ', 'Dhyan', 'Sankirtan', ':', 'URL', 'URL', 'via', '@sharethis', '#MahaShivratri', '#', 'Lord', 'Shiva']]","[['O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']]"
"[['MerryXmas', 'From', 'TeamShivaay', 'santa', 'is', 'waiting', 'waiting', 'waiting']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Jai', 'bhole', 'baba', 'Happy', 'mahashivratri', '@akshaykumar', 'sir', ',', '@mrsfunnybones', 'mam', '&', 'all', 'akkians', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#IndvsPak', 'koi', 'ye', 'to', 'btao', 'ye', 'hmare', 'player', 'face', 'p', 'kch', 'lga', 'k', 'ae', 'h', 'ya', 'pak', 's', 'match', 'ki', 'khushi', 'm', 'special', 'facial', ' ? ', ': P']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Aaj', 'naashta', 'Lahore', 'mein', ',', 'lunch', 'Karachi', 'aur', 'dinner', 'Islamabad', 'mein', '.', '#IndvsPak']]","[['O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@AltruisticPooja', 'baat', 'mey', 'duum', 'to', 'hy', 'bus', 'abki', 'mahashivratri', 'pey', 'obama', 'ji', 'ko', 'bula', 'he', 'liya', 'jaye', 'kashi', 'ganga', 'isnan', 'k', 'liye', 'kaam', 'ban', 'jayega']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Bam', 'Bam', 'Bam', 'Om', 'Namah', 'Shivaya', '(', ') Sankirtan', 'and', 'Dhyan', 'URL', '#bapuji', '#Mahashivratri']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Pakistan', ':', 'Kashmir', 'rehnedo', 'kohli', 'dedo', 'Indian', ':', 'Abee', 'bhaag', 'hahahaha', '#IndvsPak', '#MaukaMauka']]","[['B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Mohe', 'Rang', 'dho', 'laal', '#BajiraoMastani', '@deepikapadukone', 'charming', 'song', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@tyagi40', ':', '@ITwingDSS', '@Gurmeetramrahim', '#MSGHonorToHumanity', 'mera', 'satguru', 'bichado', 'huo', 'ko', 'milwata', 'h', 'msg']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#WhereIsRahul', 'is', 'trending', 'No', '1', 'on', 'twitter', 'worldwide', '.', 'Common', 'Rahul', 'ab', 'toh', 'aa', 'zao', '.', 'Tumhe', '191', 'mulko', 'ke', 'log', 'dhoondh', 'rahe', 'hain']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Roshan', 'Akthar', 'on', 'eToro', 'OpenBook', 'URL']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@INCIndia', ':', 'Shri', 'Modi', 'in', 'a', 'tweet', 'on', '31.3.2014', 'said', ',', ' ', 'Italian', 'marines', 'mercilessly', 'killed', 'our', 'fishermen', '.', 'If', 'Madam', 'is', 'so', ""'"", 'patriotic', ""'"", 'can', 'she']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Shreela22', 'I', 'believe', 'him', 'but', 'I', 'm', 'unable', 'to', 'understand', 'ki', 'yaar', 'wo', 'soch', 'kya', 'rhe', 'h', ': ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['There', 'should', 'be', 'more', 'budget', 'for', 'railway', 'lines', '.', 'Nahi', 'toh', 'Delhi', 'NCR', 'ki', 'roads', 'ki', 'tarah', 'ho', 'jana', 'hai', 'haal', '.', '#RailBudget2015']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Maneka', 'Ghandhi', 'with', 'her', 'Dogi(1957', ') ', 'Image', 'Courtesy ', 'PETA', '.', '#MustWatchMSG', '#BlockBusterMSG']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@toi pDasgupta', ':', 'Music', 'director', 'Debajyoti', 'Mishra', 'has', 'hurled', 'plagiarism', 'charges', 'against', 'a', 'Bangladeshi', 'film', '4', 'copying', '4m', 'his', ""'"", 'Piya', 'tora', ""'"", 'so']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ndtv', ':', 'Nepalese', 'ambassador', 'stays', 'put', 'in', 'Delhi', 'despite', 'reports', 'of', 'recall', 'URL', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@MIB India', ':', 'RT', '@RailMinIndia', ':', '5', 'Drivers', 'to', 'execute', 'strategy', 'of', 'MR', 'sureshprabhu', '#RailBudget2015', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@uzma sarang', ':', 'It', 'was', '@imVkohli', 'vs', '@GautamGambhir', 'and', 'our', 'Gambhir', 'won', '#AmiKKR', 'And', 'Yusuf', 'Bhai', 'whatta', 'comeback', '#KKRvsRCB']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[' ', 'Imran', 'Tahir', 'may', 'run', 'all', 'the', 'way', 'to', 'Srilanka', 'while', 'celebrating', 'a', 'wicket', 'at', 'Chepauk', '.', '#CSKvsDD', ' ']]","[['O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#railbudget2015', 'no', 'incrse', 'in', 'pasengr', 'fare', '67%more', 'funds', 'fr', 'passenger', 'ammenities', '@Zahenaseeb', '@ggiittiikkaa', '@laidback1954', '@DrGPradhan', '@ExSecular']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@SChotepur', ':', 'When', 'will', 'PM', 'Modi', 'ask', 'CBI', 'to', 'make', 'a', 'Raid', 'on', ' ', 'Lootere', ' ', '(Akali Congress BJP) of', 'Punjab', '. ? ? ', '@AamAadmiParty', '@ipathak25']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Feelng', 'hawa', 'hawai', 'aftr', 'two', 'packs', 'of', 'bhang', '.', 'har', 'har', 'mahadev', '#mahashivratri']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['My', 'ExRoomie', '&', 'whenever', 'I', 'chk', 'him', 'on', 'phone', 'now', '.', 'I', 'remember', ' ', 'Raj', ',', 'naam', 'to', 'suna', 'hi', 'hoga', ' ', '(', 'Yes', 'URL', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['When', 'I', 'was', '1', 'year', 'old', 'My', 'parents', 'took', 'me', 'to', 'watch', 'Sanam', 'Bewafa', ',', 'this', 'was', 'my', 'first', 'film', 'in', 'cinema', 'hall', '(', 'Kuch', 'bhi', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@LiteraryBadass', ':', 'Arvind', 'Kejriwal', 'is', 'like', 'Vidya', 'Balan', 'in', 'Kahaani', '.', 'Only', 'looks', 'pregnant', ',', 'never', 'delivers', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Zindagi', 'Chinese', 'film', 'ki', 'tarah', 'ho', 'gai', 'hay', 'dekh', 'rahe', 'hain', 'but', 'samjh', 'nahi', 'aa', 'rahi']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@SirJadeja', ':', 'Ab', 'Australia', 'Dekhegi', 'India', 'Ke', 'Tevar', 'Jab', 'Unko', 'Dhoyenge', 'Anushka', 'Ke', 'Devar', '.', ' ) ', 'RT', 'if', ""you're"", 'Waiting', 'For', '#IndvsAus', '#AUSvIND', '#CW']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[""'"", 'Saturday', 'Night', 'Live', ""'"", 'Recap', ':', 'Brie', 'Larson', 'Hosts', 'a', 'Show', 'More', 'Sweet', 'Than', 'Salty', ' ', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['In', 'Hindi', ' ', 'MahaShivratri', 'ki', 'dher', 'saari', 'subhkamnae', '!', 'In', 'English', ' ', 'Happy', 'MahaShivratri', 'to', 'all', '.!', 'Jai', 'Shiv', 'Shankar', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O']]"
"[['#InsafianTheLosers', 'Yeah', 'but', ' ', 'Haar', 'Kay', 'jeetnay', 'Walay', ' ', '(', 'moral', 'victories', ') ', 'while', 'Patwaris', 'are', ' ', 'Jeet', 'Kay', 'bhi', 'Harnay', 'Waly', ' ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ksushma140', ':', ""#DrMSG's"", 'Dance', 'move', 'for', 'love', 'charger', 'movie', 'version', 'MSG', 'Online', 'Gurukul', 'during', '#PiousBhandara', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Marramay', 'muqaddar', 'ki', 'kar', 'do', 'maula', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Gurmeetramrahim', '#MSGmissionHumanity', 'Thank', 'You', 'Guruji', '.', 'Good', 'Morning', '&', 'Lov', 'You', '.', 'Pita', 'ji', 'bless', 'me', 'for', 'more', 'sewa', 'simran', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@htTweets', ':', 'Pakistan', 'militant', 'groups', 'role', 'in', '#PathankotAttack', 'decoded', ',', '(', 'Reports', '@vinayak ramesh', ') ', 'URL', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@abhijix', ':', 'He', ':', 'Hi', ',', 'kaisi', 'hai', ' ? ', 'She', ':', 'Mast', ',', 'tu', 'bata', 'He', ':', 'Hmm', ',', 'tu', 'paragon', '.', 'v2406', '@bhattkaran83', '@iambmane', '@pg27693', '@hbparmar211', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['I', 'just', 'realised', 'aaj', 'Mahashivratri', 'hai', '!', 'Apne', 'Pandit', 'ka', 'hilltop', 'mandir', 'khula', 'hoga', 'aaj', 'to', '@Filmbuff100', '@hennaav']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@firstpostin', 'Shobha', 'knows', 'only', 'one', ' ', '(', 'Soniya', ') ', 'Gandhi', ' ']]","[['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['He', 'who', 'had', 'wings', 'of', 'fire', '.', 'He', 'who', 'ignited', 'a', 'billion', 'minds', 'and', 'lives', 'on', 'in', 'a', 'zillion', 'hearts', '.', 'RIP', '@APJAbdulKalam', '#missileman', '#AbdulKalam']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#RailBudget2015', '@narendramodi', 'Ye', '1st', 'april', 'se', 'implement', 'karne', 'waale', 'ho', 'ya', '1st', 'april', 'fool', 'day', 'announcement', 'ki', 'kosis', 'h']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@medhanarmada', ':', 'Illegal', 'sand', 'mining', 'continues', 'unabated', 'at', 'Sardar', 'Sarovar', 'project', 'in', 'MP', ',', 'green', 'panel', 'rues', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@taran adarsh', ':', '#RRajkumar', 'movie', 'review', ':', ""Doesn't"", 'work', '.', 'It', 'is', 'Prabhu', ""Dheva's"", 'weakest', 'Hindi', 'film', 'to', 'date', '!', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@midwestmoviesus', 'india', 'lo', 'avg', 'os', 'hit', 'sir']]","[['O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Lalu', ':', ' ', 'paida', 'hi', 'rajnigandha', 'leke', 'hua', 'tha', ' ', '#RajnigandhaSixWordsStory', 'Lalko', 'se', 'galti', 'hou', 'jati', 'hai', 'URL']]","[['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Rahul', 'Dravid', ""You're"", 'Our', 'Lucky', 'Charm', "":') "", '#DDvKKR']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Mitsubishi', 'should', 'rename', 'itself', 'to', 'chaarsobisi', '.', 'URL']]","[['B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['First', 'Win', 'give', 'Too', 'much', 'hosala', 'too', 'Lahories', '#LahoreQalandars']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Khabergaramhai', 'Lol', 'har', 'koi', 'yhi', 'bolta', 'hyn', '.', 'End', 'mein', 'har', 'ghar', 'sw', 'ek', 'awaz', 'ati', 'H', '!', 'Hamein', 'tmse', 'pyar', 'h', '#PCB']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#RahulOnLeave', '.', 'Bhailog', 'India', 'main', 'hi', 'he', '.', 'Himalay', 'gaya', 'hei', '.', 'to', 'think']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@SrBachchan', 'RIP', 'my', 'cheeni', 'kum', 'sweetheart', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#Fun', '#At', '#Beach', '#Collage', '#PicsArt', 'P', '.', 'Akhil', '@', 'Marina', 'Beach', ',', 'Chennai', ' ', 'Tamilnadu', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O']]"
"[['Kaale', 'hai', 'toh', 'kya', 'hua', ' ? ', 'Dilwale', 'hain', '.', '@', 'Emaar', 'Boulevard', ',', 'Downtown', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O']]"
"[['zra', '#RahulOnLeave', 'se', 'puchiye', 'pichle', '9', 'mnths', 'me', '#amethi', 'me', 'ky', 'kaam', 'kiya', 'hai', '.', 'Jawab', 'dene', 'k', 'mamle', 'me', '#Zero', '#WhereIsRahul', 'aye', 'usase', 'to', 'mla', 'ki', 's']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Akhtar', 'is', 'like', 'begaani', 'shadi', 'me', 'abbdulha', 'diwana', '.', '#IndvsPak']]","[['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@sejaljobanputra', 'Kejriwal', 'is', 'alleging', 'that', 'Sonia', 'Modi', 'working', 'together', 'to', 's', 'uttle', '#AgustaScam']]","[['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Can', 'We', 'Trend', 'MAHASHIVRATRI SHIVRATI', 'KI', 'SHUBHKAMNAYE', 'In', 'Hindi', 'Tmrw', ' ? ', '@missionbihar', '@yesiamsaffron', '@aditispeaks ', '@rss org']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['aaj', 'to', 'bohot', 'khush', 'hogi', 'Soniya', 'Gandhi', ',', 'Rahul', 'is', 'finally', 'trending', 'in', 'India', '.', 'der', 'aae', 'but', 'durust', 'aae', '!', '#RahulOnLeave', '#WhereIsRahul']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@rcmms', ':', 'Shiv', 'Bhakti', 'ka', 'ek', 'hi', 'pramaan', ',', 'iss', 'Mahashivatri', 'doodh', 'ka', 'daan', '!', 'Lets', 'feed', 'the', 'hungry', 'this', 'Mahashivratri', '.', ':) ', '#TheWhiteRevolution']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Suresh', 'Raina', 'and', 'Priyanka', 'Chaudhary', 'Marriage', 'Photos', 'More', 'Pics', 'at', ':', 'URL', '#RainaKiShaadi', '@ImRaina', 'URL']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#WIvZIM', 'me', 'agar', 'Zimbabwe', 'jeet', 'jaati', 'to', ',', 'RaGa', 'ka', 'Empowerment', 'waala', 'dream', 'poora', 'ho', 'jaata', '#WhereIsRahul', '#WhereIsRahulGandhi']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[""Who's"", 'the', 'abusive', ' ', 'psychopath', ' ', 'huh', ' ? ', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@IndianPrism', ':', 'Can', 'somone', 'at', 'Jadavpur', 'Uni', 'please', 'confirm', 'whether', 'this', 'report', 'is', 'genuine', ' ? ', 'Seems', 'Mr', '@vivekagnihotri', 'is', 'circulating', 'fake ', 'du']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@FBkaBaap', 'ya', 'phir', '@cm qaimalishah', 'jesi', 'mummy', 'bn', 'jata', 'he', '.', 'slam', 'Photography', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['1', 'Saal', 'Pahle', ':', 'Mujhe', 'ganga', 'maiyya', 'ne', 'bulaya', 'hai', '.', '1', 'Saal', 'Baad', ':', 'Ab', 'agar', 'aaya', 'to', 'bhigo', 'bhigo', 'ke', '.', '#Modi']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Do', 'dilli', 'wale', 'out', 'ho', 'nahi', 'rahe', ',', 'aur', 'inhe', 'Kashmir', 'chahiye', 'BC', ' ', '#IndvsPak']]","[['O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Atheist Club', ':', '#Hinduism', 'is', 'a', 'sadak', 'chhap', 'religion', '#MahaShivRatri', 'u', 'drink', 'bhaang', ',', 'smk', 'ganza', ',', 'shame', '.', '@rsshukla62', '@taslimanasreen', '@THEdsaher']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@SANDEEPCOL', '@narendramodi', 'Tune', 'bola', 'to', 'samajh', 'ho', 'gaya', 'sandy', 'bhai', '.', 'Raat', 'bahut', 'go', 'gayee', 'ja', 'so', 'ja', '.', 'Nahi', 'to', 'bavala panti', 'karta', 'rahega']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Swim', 'swim', '#giabby', 'excited', '@', ""Shangri La's"", 'Rasa', 'Sentosa', 'Resort', '&', 'Spa', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'O', 'O']]"
"[[':', 'LAST', 'NIGHT', 'MAHASHIVRATRI', 'RUDRABHISHEK', '.', 'Pooja', 'sampanna', '.', 'JAI', 'MAHADEV', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['In', 'morning', 'listening', 'Shiv', 'Mahimn', 'Shtotra', '&', 'Shiv', 'Tandav', 'Shtotra', 'sung', 'by', 'Shri', '.', 'Ramesh', 'Oza', '#MahaShivratri']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O']]"
"[['RT', '@amitsultania11', ':', 'One', 'side', 'bajrangi', 'baahijan', 'house', 'full', 'on', 'the', 'other', 'side', 'baahubali', 'also', 'house', 'full', 'today', 'at', 'rewari', 'BMG', 'mall', 'Awesome']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'I-PLACE', 'O']]"
"[['Shiv', 'Tandava', 'Stotra', ' ', ""Ravana's"", 'hymn', 'of', 'praise', 'for', 'Shiv', 'URL', '#MahaShivratri']]","[['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['@Abdullahbaltit', 'Rangers', 'ki', 'raid', 'karaden', 'inpe', '.', 'Poori', 'qoum', 'pe', 'ehsaan', 'hoga', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Kyu', 'bhagwan', 'kyu', '.', 'Hamare', 'saath', 'hi', 'kyu', '#INDvAUS', 'e', ':', 'BSF', 'troops', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O']]"
"[[' ', '@TimesNow', ':', 'Cigarette', ',', 'pan', 'masala', 'to', 'be', 'costlier', ':', 'FM', 'Arun', 'Jaitley', '#SuperBudget', ' ', 'Outrage', 'ega', '.', 'Aap', 'AK', 'ko', 'Punjab', 'bhejke', 'khud', 'Delhi', 'ke', 'CM', 'banjao', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Believe', 'na', 'ho', 'to', 'wikipedia', 'me', 'Awards', 'section', 'padh', 'le', '#ConfusionKaEnd', '#SRKDonates1crToChennai', '#ISupportDelhiOddEven', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@TanuInsan', ':', '@Gurmeetramrahim', '@samachar plus', '@6', '#HeroNo1BRR', 'thanku', 'guru', 'ji', 'PTI', 'chairman', 'criticis', '.', 'URL', '#etribune']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@amitava258', 'I', 'think', 'Vipul', 'was', 'dropped', '.', 'Aankhen', '2', 'will', 'probably', 'be', 'directed', 'by', 'Aneez', 'Bazmi']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON']]"
"[['RT', '@abhilash jagtap', ':', 'Happy', 'Birthday', 'to', 'most', 'talented', 'batsman', 'of', 'current', 'era', 'Roohit', '@ImRo45', '#HappyBirthdayHitman']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@Dishasatra', ':', 'Rahul', ""Gandhi's"", 'speeches', 'be', 'like', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@dhoni maniac', '@gauravindoriya', '@SachinmOfficial', '@TeamChak', '@Rowdy Nik', 'aaj', 'to', 'jashnn', 'ho', 'rha', 'h', 'Jaipur', 'mein']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O']]"
"[['Perfect', 'railway', 'budget', 'ever', '#BudgetBT', '#', '#RailBudget2015', '#IndianRailways', '@abpnewstv', '@aajtakki', 'to', 'jal', 'gyi', ',', 'Pata', 'ni', 'konsa', 'mulk', 'h', 'inka']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Post', 'on', '@Quora', 'by', 'Shubham', 'Khandelwal', ':', 'Alive', 'Without', 'you', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@Bluemagicboxes', ':', 'The', 'actual', 'quote', 'vs', '.', 'Tribune', 'reporting', '.', 'Clapping', 'hojaye', 'ek', 'baar', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@TajinderBagga', 'Sabse', 'jyada', 'to', 'hamara', 'hai', ',', 'koi', 'bole', 'kaha', 'se', 'ho', 'ham', 'bole', 'UP', 'se', 'to', 'bolte', 'haan', 'matlab', 'Bihari', 'ho', '.', 'Nitish', 'ko', 'kyu', 'vote', 'kiya', '.', 'Sigh', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Suresh', ""Prabhu's"", 'reaction', 'on', 'Indian', 'Railways', ' ', 'hey', 'prabhu', 'kaise', 'hoga', 'ye', 'sab', ' ', '@RailMinIndia', '@sureshpprabhu', '#RailBudget2015', '#RailwayBudget']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@santanu maji9', ':', 'Last', 'EID', 'pic', '!', 'Aamir', 'and', 'Koyla', 'Karkhana', 'Ka', 'Majdoor', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Waise', 'to', '@ArvindKejriwal', 'Sirf', 'Sonia Sisodia Sanjay', 'Ki', 'hi', 'sunte', 'h', 'par', 'is', 'bar', '@chetan bhagat', 'Ki', 'sun', 'li', 'aur', '#AugustaWestland', 'p', 'muh', 'kholdiya', 'wah']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[""Roger's"", 'potentialpathin', 'Madrid', 'open', ':', '1R', ':', 'Bye', '2R', ':', 'Mahut', 'or', 'Sousa', '3R', ':', 'Thiem', 'QF', ':', 'Rafa', 'SF', ':', 'Murray', 'Final', ':', 'Novak', '#AllezRoger']]","[['B-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[[""'"", 'Bank', 'jaane', 'ke', 'liye', 'bank', 'jaane', 'ki', 'kya', 'zaroorat', ' ? ', ""'"", '#AwesomeLogic', '#AxisBankAd']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@Dharanishanthi', ':', 'RT', '@SankalpSharan', ':', 'Rail', 'research', 'institute', 'will', 'open', '@', 'IIT', 'BHU', ',', 'kanpur', '#RailBudget2015', 'bt', 'no', 'one', 'sees', 'this', '#RespectResea']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'I-PLACE', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Happy', 'Mahashivratri', '.', 'Om', 'Ganeshay', 'namah', '.', 'Om', 'Umashankar', 'Namah', '.', 'Om', 'Namo', 'Shivay', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Gurmeetramrahim', '#MSGsocialWelfare', 'dhan', 'dhan', 'satguru', 'tera', 'hi', 'aasra', '@@', 'pitaji', 'gud', 'morning']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@kritisanon', 'aap', 'bolo', 'aur', 'miss', 'kr', 'jau', '.', 'no', 'way']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@RabiaAnumm', 'Phir', 'bhi', 'Jeetega', 'to', 'India', 'hi', ':) ', 'Kuch', 'bhi', 'karlo', ':D', '#IndvsPak', '#IndiaWins', '#CWC15']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@65thakursahab', ':', 'Today', 'is', 'the', 'birth', 'anniversary', 'of', 'Maharana', 'Pratap', ',', 'whose', 'bravery', '&', 'indomitable', 'spirit', ""doesn't"", 'fail', 'to', 'inspire', 'even', 'today', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ndtv', ':', '#SaveWaterSaveLives', ' ', 'Nana', 'Patekar', 'on', 'Marathwada', 'drought', 'URL', 'ross', 'india', '.', 'sick', 'Arnab', 'Goswami', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O']]"
"[['RT', '@Babu Bhaiyaa', ':', 'This', 'outcry', 'by', 'Sonia', 'G', 'is', 'her', 'way', 'of', 'saying Kya', 'Modi', 'ji', '!', 'Hum', 'yahan', 'Opposition', 'mai', 'baith', 'kr', 'bhi', 'scam', 'kr', 'sakte', 'hain', '.', 'Tum', 'Gov']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@madhurahnaikHappyMahaShivratriCuteMadhura', 'Naik', 'Ji', 'Har', 'Har', 'MahaDev']]","[['O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON']]"
"[['Shit', 'Yaar', '.', 'clean', 'sweep', 'nahi', 'kar', 'paya ', 'AK', '.', '#AAPSweep', '#AAPStorm', '#DelhiDecides', '#dillikiski']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@usha khokhar', ':', 'Pakistan', 'ke', 'liye', 'Venue', 'Change', 'hua', 'Menu', 'nahi', '.', 'Mili', 'haar', 'hi', '#IndvsPak']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#', ' ', ' ', 'ek', 'larki', 'ko', 'dekha', 'to', 'aisa', 'laga']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['PIB India', '#UHF', 'DEMUs', 'will', 'be', 'converted', 'to', 'dual', 'fuel', '(', 'CNG Diesel', ') ', ':', 'sureshpprabhu', '#RailBudget2015']]","[['B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['RT', '@HaramiParindey', ':', 'Virat', 'Kohli', 'is', 'the', 'only', 'person', 'who', 'can', 'chase', 'his', 'dreams', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@DarshanBangera', '@feminamissindia', '@ColorsTV', 'haha', '!', 'Hota', 'hai', 'hota', 'hai', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[' ', '@ATSBB', ':', 'Rithvik', 'Aur', 'Asha', 'ka', 'Havan', 'khas', 'Mahashivratri', 'par', '.', 'dekhiyega', 'zarur', 'sirf', 'SBB', 'me', '2.30', 'Baje', 'URL', ' ', 'Omg']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@ClassicallyWild', ':', 'Sharmaji', 'ka', 'beta', ""isn't"", 'performing', '.', 'Kohli', 'ji', 'ke', 'bete', 'ho', 'dekhlo']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@Gurmeetramrahim', '#MSG', 'Salutes', 'papaji', 'good', 'morning', 'parivar', 'ko', 'sewa', 'simran', 'parmarth', 'nd', 'man', 'se', 'larne', 'ka', 'bal', 'do', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Ghar', 'beth', 'Kay', '.', 'Ki', 'banay', 'ga', 'es', 'mulak', 'da', '.', '#', ' ', ' ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Remembered', 'Marriage', 'of', 'Shakti', 'in', 'Munimji', '.', 'O', 'Shivji', 'Bihane', 'Chale', 'by', 'Hemant', 'Kumar', '.', 'URL', '#', '#MahaShivratri']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#AIB', 'Roast', 'Roster', 'Roastest', '.!', 'Indeed', 'it', 'was', 'Roastest', '.!', 'Poor', 'Ranveer', 'n', 'Arjun', ':D']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['RT', '@shalinit 6', ':', '@AnupamPkher', 'BTW', 'aapko', 'kisne', 'nishkasit', 'kiya', ' ? ', 'aap', 'to', 'pehle', 'shimla', ',', 'phir', 'lucknow', 'aur', 'ab', 'bombay', 'me', 'rehte', 'ho', '.', 'hadd', 'hai', 'jhut', 'boln']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['agar', '#notebandi', 'ke', 'time', 'political', 'party', 'bhi', '#rti', 'ke', 'daayre', 'me', 'aa', 'jati', 'to', '#sukmaattack', '#kashmir', 'me', 'patthar', 'attack', 'na', 'hote', '@PMOIndia']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#notebandi', 'ke', 'baad', 'bhi', 'aam', 'janta', 'ke', '#bankaccount', 'me', '15', 'laakh', 'rs', 'nahi', 'aaye', '@PMOIndia', 'akele', 'sabka', 'paisa', 'kaise', 'ghot', 'sakte', 'hain', '@sambitswaraj']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Masterstroke', 'to', 'Modiji', 'ne', 'usi', 'din', 'maar', 'diya', 'tha', 'jab', '#notebandi', 'ki', 'thi', '0']]","[['O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Jin', 'logon', 'ko', 'desh', 'ke', 'President', 'aur', 'PM', 'tak', 'ka', 'naam', 'nahi', 'pata', 'woh', 'log', 'bhi', 'GST', 'pe', 'Chai ', 'par', 'charcha', 'kar', 'rahein', 'hain.', '#GST', '#GSTForNewIndia']]","[['O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['petrol', ',', 'alcohol', ',', 'tobacco', 'par', 'GST', 'Kyo', 'nahi', ' ? ', 'kya', 'iska', 'liya', 'desh', '1', 'nahi', 'hai', ' ? ', 'pata', 'hai', 'answer', 'nahi', 'milaga', ' ? ', 'phir', 'bhe', '!', '#GST']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Hindustan', 'ki', 'aisi', 'takdeer', 'likh', 'maula', ',', 'Ki', 'log', 'Sanskrit', 'me', 'allah', 'aur', 'Urdu', 'me', 'ram', 'likhe', '.']]","[['B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']]"
"[['congress', 'bol', 'rahi', 'hai', 'packed', 'to', 'egg', 'bhi', 'hai', 'use', 'kyu', '0%', 'par', 'rakha', 'hua', 'hai', 'use', 'bhi', '5%', 'me', 'dalo', '#GST']]","[['B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#INDvWI', 'Aaj', 'to', 'india', 'team', 'aur', 'dhoni', 'per', 'bhi', '#GST', 'ka', 'asar', 'dikh', 'rha', 'h']]","[['O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Yaha', 'sab', 'bol', 'rahe', 'Hai', 'ki', '#GST', 'Samajh', 'nhi', 'aa', 'rha.', 'And', 'm', 'like', 'k', 'aaj', 'tak', 'kaunsa', 'tax', 'Samajh', 'aaya', 'mujhe', 'Jo', 'ye', 'aayega']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Aaj', 'ek', 'gadget', 'aur', 'kharid', 'lo.', 'Aaj', 'bazaar', 'se', 'saari', 'sabziyaan', 'aur', 'baaki', 'ghar', 'ka', 'saamaan', 'le', 'lo.', 'Aaj!', 'Kya', 'pata', 'kal', 'ho', 'na', 'ho!', '#GST']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Sab', 'cahate', 'hai', 'des', 'ka', 'bikash', 'ho', 'lekin', 'jab', 'contribution', 'ke', 'bat', 'aye', 'mhu', 'pherna', 'adat', 'sa', 'hogaya', 'hai', '#GST']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Are', 'yaar', '#GST', 'nsi', 'ho', 'gya', 'koi', 'theory', 'ho', 'gai', 'smajh', 'hi', 'nai', 'aa', 'rha']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Ek ', '#GST', 'feik', 'ke', 'maarenge', 'ki', 'bhool', 'jaaoge', 'ki', 'karcha', 'kahaan', 'karna', 'hai', 'aur', 'save', 'kahaan', 'karna', 'hai.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[' ', '@sri50', ':', '#MahaShivratri', 'today', '.', 'Hara', 'Hara', 'Mahadev', '.', ' ', 'Ivarkum', 'therichirukku', 'ha', 'ha', '.', '@rj janakarajan', '@shyamkkumar']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['July', 'me', 'paida', 'huwe', 'bache', 'Expensive', 'hi', 'hote', 'hai', '#GST', 'to', 'ab', 'aaya', 'hai']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Raat', '12', 'baje', 'ke', 'baad', 'GHANTA', 'baja', 'ke', '#GST', 'implement', 'hoga', 'toh', 'samajh', 'gaye', 'na', 'ke', 'kya', 'samaj', 'mein', 'aane', 'wala', 'hai', 'Lol.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#gstrollout', 'kisi', 'ko', 'problems', 'ho', 'ya', 'na', 'ho', '@INCIndia', 'ko', 'ye', 'problem', 'hai', 'ki', '#GST', '12', 'baje', 'raat', 'ko', 'kyu', 'laagu', 'ho', 'raha', 'hai.', 'Waah', 're', 'raajneeti']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['30', 'June', 'ko', 'aadhi', 'raat', 'Parliament', 'ke', 'central', 'hall', 'mein', '#GST', 'ko', 'le', 'kar', 'jo', 'jashn', 'manaya', 'ja', 'rha', 'h,', 'hamari', 'party', 'usme', 'shaamil', 'nahi', 'hogi:', 'GN', 'Azad']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Aapki', 'party', 'sirf', 'aadhi', 'raat', 'ko', 'aatankiyon', 'ki', 'faansi', 'maaf', 'karwane', 'jaati', 'hai', 'ya', 'Mass', 'Murderer', 'Anderson', 'ko', 'desh', 'se', 'bhagane']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O']]"
"[['Are', 'bhai', 'jab', 'VAT', 'hum', 'de', 'rhe,', '#GST', 'hum', 'consumer', 'se', 'rhe', 'toh', 'ye', 'dukan', 'wale', 'kyu', 'hartal', 'pe', 'baithe', 'hai ? ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[[' ', 'Rahul', 'Gandhi', ',', 'joke', 'to', 'suna', 'hoga', ' ? ', ' ', '#TwistedBollywoodDialogues', '#RahulOnLeave', '#WhereIsRahul']]","[['O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Atleast', 'Unhe', 'pata', 'hona', 'Chahiye', '#GST', 'ke', 'Basic', 'rules', 'ke', 'bare', 'me', ',Nahi', 'toh', 'Kuch', 'log', 'hamari', 'Sarkar', 'ke', 'bare', 'Galat', 'Message', 'De', 'rahe', 'Hai', 'traders', 'ko']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Sara', 'prachar,', 'Bhavya', 'samaroh', 'ye', 'sab', 'to', 'theek', 'hai,', 'lekin', 'GST', 'ke', 'liye', 'technical', 'support', 'taiyyar', 'nahi', 'hai', 'to', 'use', 'laagu', 'kaise', 'karoge ? ', '#GST', '#PMO']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['you', 'are', 'in', 'shock', '.', 'hawaiyan', 'udd', 'gyi', '.', '#notebandi', 'chal', 'gya', '0', 'janta', 'Ka', 'thapad', 'pad', 'gya', '.', 'aap', 'ab', 'chaplusi', 'par', 'na', 'Utar', 'jaiyega']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['We', 'can', 'save', 'and', 'educate', 'our', ' Beti ', '(Beti', 'Bachai,Beti', 'Padai) ', '@mlkhattar', 'lekin', 'sir', 'aap', 'unhe', 'darindo', 'se', 'toh', 'bachao.', '#Nirbhaya', '#DarindoSeBachaoKanoonLao']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['rape', 'ki', 'sazaa', 'kuch', 'ulemaa', 'k', 'nazdeek', '1', 'bazu', 'aur', '1', 'taang', 'katna', 'bhi', 'ho', 'sakti', 'ha.', 'Case', 'par', 'depend', 'karta', 'ha']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['koi', 'chori', 'krta', 'h', 'to', 'uske', 'haat', 'kaatwa', 'diye', 'jaaye', 'or', 'agr', 'koi', 'rape', 'krta', 'h', 'to', 'uski', 'mardaangi', 'ka', 'subut', 'hi', 'ktwa', 'diya', 'jaaye', 'or', 'beech', 'sadak', 'pr', 'latka', 'kr', 'phaansi', 'honi', 'chahye.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Lag', 'rha', 'hai', 'aaj', 'Rahul', 'Gandhi', 'Zimbabwe', 'ka', 'Support', 'kr', 'rhe', 'the', '.', '#WhereIsRahulGandhi', '#WhereIsRahul']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['rape', 'karne', 'balo', 'ko', '15', 'year', 'ki', 'saja', 'deni', 'chahiye']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Zara', 'si', 'bhi', 'sharam', 'hai', 'to', 'unko', 'gale', 'lagao', 'jin', 'choti', 'choti', 'betiyo', 'Ko', 'Hariyana', 'rape', 'karke', 'maar', 'diya', 'Gaya', 'ya', 'marne', 'k', 'liye', 'chod', 'diya', 'Gaya', '0']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Sab', 'par', 'ab', 'janata', 'janardan', 'ka', 'faisala', '.', 'Jaldi', 'sona', 'hai', 'shubha', '8', 'baje', 'hamare', 'desh', 'ke', 'future', 'ka', 'pata', 'lagega', '0', '#notebandi', 'ka', 'jawab']]","[['O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'I-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Kash', 'ke', 'teen', 'talaq', 'bill', 'pas', 'ho', 'jata', 'to', 'Aaj', 'in', 'bachiyun', 'ka', 'Gang', 'Rape', 'Nahi', 'hota', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Mallab', 'nirbhaya', 'ki', 'headline', 'isliye', 'bani', 'qki', 'WO', 'general', 'thi', ' ? ']]","[['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Abe', 'kutte', 'Tum', 'log', 'Hindu', 'Muslim', 'karte', 'ho', 'saboot', 'shambhu', 'regar', 'ko', 'Hinduon', 'ka', 'neta', 'kahan', 'Jo', 'behan', 'bolkar', 'ladki', 'ka', 'rape', 'karta', 'tha', 'bikau', 'ho', 'be']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Shambhulal', 'ragar', 'khud', 'ki', 'bahen', 'rape', 'karta', 'tha', 'uska', 'pata', 'afrajul', 'ko', 'thi', 'rang', 'de', 'diya', 'jo', 'chal', 'raha', 'hai', 'desh', 'men', 'nafrat', 'ka']]","[['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Rape', 'ko', 'support', 'nahi', 'Karna', 'chahiye', 'jahe', 'wo', 'koi', 'bhi', 'ho']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Are', 'you', 'talking', 'about', 'Sonia', ""Gandhi's"", 'work', 'schedule', 'in', 'the', 'future', ' ? ? ', '#WomensDay', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Per', 'ek', 'baat', 'hai', 'samajwadi', 'NE', 'abhi', 'bhi', 'gayatri', 'ko', 'party', 'se', 'nahi', 'nikala']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O']]"
"[['@MamataOfficial', '@sardanarohit', 'Woh', 'Jo', '#NoteBandi', 'k', 'agst', '#AamaranAnshan', 'karne', 'waale', 'the', 'uska', 'kya', 'hua', '.', 'Mare', 'nahin', 'ab', 'tak']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Jab', '8', 'year', 'ki', 'aayesha', 'Ka', 'rape', 'hua', 'tab', 'Porki', 'kaha', 'mar', 'gye', 'the', '.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Sir', 'ji', 'aap', 'ka', 'jan', 'man', 'to', 'accha', 'lagta', 'hai', 'per', 'ek', 'din', 'me', '3', 'rape', 'hua', 'hai', 'haryana', 'me', 'koi', 'MEDIA', 'abhi', 'tak', 'nahi', 'dikha', 'rhi', 'hai', 'sub', 'ke', 'sub', 'abhi', 'modi', 'ji', 'ki', 'jhappi', 'per', 'debate', 'kar', 'rhe', 'hai', 'hai']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Jignesh', 'time', 'has', 'come', 'to', 'raise', 'voice', 'against', 'rape', 'scandals', 'hope', 'you', 'will', 'agree', 'with', 'me', 'that', 'Jis', 'desh', 'me', 'Maa', 'Behan', 'Beti', 'Bahu', 'surakshit', 'nahi', 'hai', 'us', 'desh', 'ka', 'P.M.', '56', 'inch', 'ki', 'chaati', 'ka', 'achar', 'dalenge.']]","[['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Haryana', 'rape', 'cand', 'ko', 'dabane', 'ke', 'liye', 'togadia', 'ko', 'gayab', 'karwaya', 'gaya']]","[['B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Yaar', 'hatti', 'hui', 'h', 'meri.', 'Matlab', 'har', 'jagah', 'ek', 'hi', 'tamasha', 'hai', '.', 'Marital', 'rape', 'ko', 'rape', 'consider', 'hi', 'nahi', 'krte', 'kanjar', 'kahi', 'ke']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Indians', 'kutay', 'apni', 'maa', 'bahan', 'ka', 'rape', 'kerwa', 'ker', 'washrom', 'dhondtay', 'hain']]","[['B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Respected', 'Amit', 'Bhai,', 'jai', 'shree', 'ram.', 'Kuda', 'Kachra', 'Safai', 'abhiyaan', 'jaisa', 'koi', 'aisa', 'upaay', 'hai', 'kya', 'ki', 'logo', 'ki', 'gandi', 'mansikta', 'or', 'vichaar', 'ki', 'gandagi', 'dil', 'aur', 'dimaag', 'se', 'mitaee', 'jaa', 'sake.', 'Nirbhaya', 'wala', 'case', 'jab', 'hua', 'tab', 'centre', 'me', 'congress', 'gpvt.thi,', 'lekin', 'aaj', 'bhi', 'kuchh', 'nahi', 'badla.']]","[['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Kya', 'ho', 'raha', 'hai ? ', 'eik', 'bachi', 'ka', 'rape', 'hua', 'aur', 'usse', 'mar', 'dia.', 'eik', 'bande', 'ko', 'goli', 'maar', 'di', 'aur', 'ab', 'eik', 'aur', 'bande', 'ko', '16', 'goliyaan', 'mar', 'di.', 'The', 'only', 'son', 'of', 'his', 'parents.', 'Intezar', 'Siddique', '#JusticeForIntezar']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O']]"
"[['@coolfunnytshirt', '250', 'k', 'baad', 'audience', 'ko', 'bhi', 'ball', 'dikhayi', 'nahi', 'di', 'hogi', 'aymond', 'India', 'version', 'URL', 'via', '@sharethis']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['RT', '@Being Humor', ':', 'Selfie', 'in', 'panoramma', 'mode', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Haryana', 'me', 'ek', 'din', 'me', '3', 'rape', 'hua', 'ussi', 'se', 'mudda', 'bhatkane', 'ke', 'liye', 'togadiya', 'ko', 'gayab', 'kar', 'wa', 'diya', 'abhi', 'tak', 'MEDIA', 'ne', 'haryana', 'rape', 'cand', 'per', 'baat', 'nahi', 'kiya', 'hai', 'sub', 'ko', 'apni', '#DALALI', 'mil', 'chuki', 'hai']]","[['B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#NoteBandi', 'ke', 'baad', 'BJP', 'sare', 'Elections', 'jit', 'rahi', 'hai', ',', 'fir', 'v', 'opposition', 'ko', 'samajh', 'me', 'nahi', 'aa', 'raha', 'hai', 'ki', 'public', 'Modi', 'ji', 'ke', 'Saath', 'hai', '0', '#UPPolls']]","[['O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['lol', 'jao', 'porn', 'dekho', 'miya.', 'Chote', 'bacho', 'ka', 'rape', 'karo', 'Bacha bazi.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Toh', 'jaa', 'ke', 'channa', 'mereya', 'gao', 'wedding', 'pe', 'aur', 'uski', 'married', 'life', 'ki', 'kardo', 'aisi', 'ki', 'taisi']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['All', 'Bhakts', 'Silent', 'on', 'Nirbhaya', 'Like', 'Rapes', 'in', 'Haryana', ',', 'Antaraatma', 'Mar', 'gayee', 'hai', 'kya', ' ? ']]","[['O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#', ' ', ' ', 'gandi', 'baat', 'p', 'larkiya', 'block', 'kyu', 'marte', 'h', ' ? ']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['pagal', 'ho', 'rape', 'jaise', 'matter', 'ko', 'drag', 'kar', 'rahe', 'ho', 'itne', 'se', 'baat', 'mein', 'vote', 'kyu', 'nhi', 'kiya', 'jitne', 'ke', 'liye']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['after', '#Notebandi', '#Maharastra', '#Odhisa', 'ke', 'logon', 'ko', 'mil', 'gaye', 'hain', '15L', '0', '11', 'march', 'ko', 'apko', 'bhi', 'mil', 'jayega', '!', 'and', 'Get', 'well', 'soon', '!']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Haryana', 'main', 'lagataar', 'ladkiyon', 'ke', 'saath', 'Rape', 'ho', 'rahe', 'hain', ',', 'Nirbhaya', 'jaisi', 'haivaniyat', ',', 'kabhi', 'samay', 'mile', 'to', 'us', 'par', 'bhi', 'charcha', 'kar', 'lena', 'Manak', 'ji']]","[['B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']]"
"[['ye', 'hamesha', 'hota', 'raha', 'india', 'me', 'corruption', 'rape', 'loot', 'ye', 'sab', 'aam', 'bat', 'hain', 'gov', 'milkar', 'karti', 'h']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Teen', 'talaq', 'se', 'political', 'fayeda', 'tha', 'isliye', 'dikhawa', 'kiya', 'gaya', 'jbki', 'is', 'qanoon', 'she', 'nuqsan', 'hamara', 'hi', 'hoga', 'smjhna', 'chahye', 'rape', 'case', 'm', 'qanoon', 'se', 'vote', 'nhi', 'milega', 'to', 'qanoon', 'bhi', 'nhi', 'kynki', 'public', 'ki', 'kon', 'fikr', 'karta', 'h', 'SB', 'be', 'hiss', 'hn']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['This', 'is', 'bullshit.', 'Y', 'no', 'strict', 'rule', 'is', 'coming.', '@narendramodi', 'kya', 'sote', 'rahoge.', 'Yaha', 'maa', 'beti', 'behan', 'sab', 'rape', 'ka', 'shikaar', 'banti', 'rahrngi.', 'Band', 'karo', 'yaar.', 'Sarkaar', 'ki', 'dukaan.']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O']]"
"[['Ye', 'haryana', 'mein', 'sach', 'mein', 'khatara', 'sarkaar', 'h.', 'Ek', 'aur', 'rape', 'haryana', 'mein.']]","[['O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O']]"
"[['RT', '@Ekta555', ':', '@insan honey', '#MSGmissionHumanity', 'Good', 'Night', 'Dii', 'ji', 'URL', 'lead', 'to', 'the', 'Lonely', 'Pl', '.', 'URL']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['Sir', 'kabhi', 'desh', 'ka', 'haal', 'bhi', 'dekh', 'lijiye,', 'Betiyoon', 'ke', 'rape', 'badgaye', ',Corruption', 'of', '2G', 'was', 'not', 'done,Mopalwar', 'is', 'clean,', 'Adarsh', ""didn't"", 'happen,Jijaji', 'is', 'honest', 'n', 'India', 'is', 'corruption', 'free', 'as', 'Jay', 'shah', 'is', 'clean.Mai', 'desh', 'nahin', 'jhukne', 'Dunga', '.Sir', 'desh', 'sharminda', 'hai', 'ki', 'aapko', 'Suna', 'aur', 'chuna']]","[['O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-PLACE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANISATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
"[['#notebandi', 'se', 'Janta', 'kitni', 'pareshan', 'hai', 'ki', '#DeMonetisation', 'ke', 'baad', 'har', 'election', 'me', '@BJP4India', 'ka', 'jalwa', 'badhta', 'ja', 'raha', 'hai', '0']]","[['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']]"
